{
  "Your email address is not verified": "您的电子邮件地址未经验证",
  "Permission denied": "没有权限",
  "Permission denied ": "没有权限 ",
  "Unauthenticated.": "未经身份验证。",
  "Your Plan is expired.": "您的计划已过期。",
  "Your Trial plan Expired.": "您的试用计划已过期。",
  "The admin has not set the payment method. ": "管理员尚未设置付款方式。 ",
  "Plan is deleted.": "计划被删除。",
  "Plan is not found.": "未找到计划。",
  "This coupon code has expired.": "该优惠券代码已过期。",
  "This coupon code is invalid or has expired.": "该优惠券代码无效或已过期。",
  "STRIPE": "条纹",
  "Plan successfully activated.": "计划已成功激活。",
  "Your payment has failed.": "您的付款失败。",
  "Transaction has been failed.": "交易失败。",
  "Tax-method successfully created.": "税收方法已成功创建。",
  "Permission denied.": "没有权限。",
  "Tax-method successfully updated.": "纳税方法已成功更新。",
  "Tax-method delete successfully.": "税法删除成功。",
  "Attribute option successfully created.": "属性选项已成功创建。",
  "Attribute Option successfully updated.": "属性选项已成功更新。",
  "Attribute option delete successfully.": "属性选项删除成功。",
  "Permission Denied.": "没有权限。",
  "Country successfully created.": "国家创建成功。",
  "Country successfully updated.": "国家/地区已成功更新。",
  "Country successfully deleted.": "国家已成功删除。",
  "Country form get successfully": "国家表格获取成功",
  "Something went wrong!": "出了问题！",
  "Tax setting is disabled please contact to your admin to enable tax.": "税收设置已禁用，请联系您的管理员以启用税收。",
  "Tax successfully created.": "税务创建成功。",
  "Tax successfully updated.": "税务已成功更新。",
  "Tax delete successfully.": "税务删除成功。",
  "Discount": "折扣",
  "Coupon successfully Add.": "优惠券添加成功。",
  "Coupon Not Found.": "未找到优惠券。",
  "Coupon update successfully.": "优惠券更新成功。",
  "Plan successfully upgraded.": "计划成功升级。",
  "Plan fail to upgrade.": "计划升级失败。",
  "Invalid access token.": "访问令牌无效。",
  "Currency not supported.": "不支持货币。",
  "Something went wrong.": "出了点问题。",
  "Plan activated Successfully!": "计划启动成功！",
  "Transaction has been failed! ": "交易失败！ ",
  "Payment initiation failed.": "付款发起失败。",
  "Paynow": "佩诺",
  "Plan activated Successfully.": "计划激活成功。",
  "Oops something went wrong.": "糟糕，出了点问题。",
  "Newsletter successfully subscribe.": "简讯订阅成功。",
  "Email Newsletter delete successfully.": "电子邮件通讯删除成功。",
  "Walk-in Customer": "上门顾客",
  "Add some products to cart!": "添加一些产品到购物车！",
  "POS": "销售点",
  "Payment completed successfully!": "付款成功完成！",
  "Items not found!": "未找到物品！",
  "Cart is empty!": "购物车是空的！",
  "Something went wrong": "出了点问题",
  "Add Shipping success": "添加发货成功",
  "Cart delete successfully": "购物车删除成功",
  "Mail send successfully": "邮件发送成功",
  "E-Mail has been not sent due to SMTP configuration": "由于 SMTP 配置，电子邮件尚未发送",
  "We noticed that you recently visited our $store->name site and added some fantastic items to your shopping cart. We are thrilled that you found products you love! However, it seems like you did not finish your purchase.You finish your order process as soon as possible, Added Product name : $product_name": "我们注意到您最近访问了我们的 $store->name 网站并向您的购物车添加了一些很棒的商品。",
  "Invalid Auth access token - Cannot parse access token": "身份验证访问令牌无效 - 无法解析访问令牌",
  "Message send successfully": "消息发送成功",
  "Permission Denied": "没有权限",
  "Plan created Successfully!": "计划创建成功！",
  "Something is wrong": "有问题",
  "Plan updated Successfully!": "计划更新成功！",
  "Plan not found": "未找到计划",
  "Please set atleast one payment api key & secret key for add new plan": "请设置至少一个支付API密钥和密钥以添加新计划",
  "The company has subscribed to this plan, so it cannot be deleted.": "公司已订阅该计划，因此无法删除。",
  "Plan deleted successfully": "计划删除成功",
  "Coupon code has applied successfully.": "优惠券代码已成功应用。",
  "The company has subscribed to this plan, so it cannot be disabled.": "公司已订阅此计划，因此无法禁用它。",
  "Plan successfully unable.": "计划成功无法。",
  "Plan successfully disable.": "计划成功禁用。",
  "Free trial plan successfully activated.": "免费试用计划已成功激活。",
  "Something is wrong.": "有问题。",
  "Plan not found.": "未找到计划。",
  "We successfully planned a refund and assigned a free plan.": "我们成功计划了退款并分配了免费计划。",
  "Product Question delete successfully.": "产品问题删除成功。",
  "login or  Register to submit your questions.": "登录或注册提交您的问题。",
  "Paiement Pro": "支付专业版",
  "Transaction Unsuccesfull": "交易不成功",
  "This coupon has expired.": "该优惠券已过期。",
  "Shipping Method not found": "未找到运送方式",
  "Dear,$customer_name .Hi,We are excited to inform you that the product you have been waiting for is now back in stock.Product Name: :$Product->name. ": "亲爱的，$customer_name。您好，我们很高兴地通知您，您一直在等待的产品现已有货。产品名称：：$Product->name。 ",
  "Invalid OAuth access token - Cannot parse access token": "无效的 OAuth 访问令牌 - 无法解析访问令牌",
  "Product not found .": "未找到产品。",
  "Please fill proper product json field .": "请填写正确的产品 json 字段。",
  "for all products": "适用于所有产品",
  "Hello, Welcome to $store->name .Hi,your order id is $order->product_order_id, Thank you for Shopping We received your purchase request, we'll be in touch shortly!. ": "您好，欢迎来到$store->name。您好，您的订单ID是$order->product_order_id，感谢您的购物我们已收到您的购买请求，我们会尽快与您联系！ ",
  "Something into warning.": "一些警告。",
  "Khalti": "卡尔蒂",
  "Somthing went wrong.": "出了点问题。",
  "Transaction has been failed": "交易失败",
  "Please wait for some while.": "请稍等一下。",
  "Paddle": "桨",
  "Category Not Found.": "未找到类别。",
  "This Sub Category Main Category Not Synced. Please First Create Sync Main Category.": "此子类别主类别未同步。",
  "Category successfully created.": "类别创建成功。",
  "Image upload failed.": "图片上传失败。",
  "An error occurred: ": "发生错误： ",
  "Store not found.": "未找到商店。",
  "Subcategory not found.": "未找到子类别。",
  "Category updated successfully.": "类别更新成功。",
  "Attribute successfully created.": "属性创建成功。",
  "Attribute successfully updated.": "属性已成功更新。",
  "Attribute delete successfully.": "属性删除成功。",
  "Plan Successfully Activated": "计划成功启动",
  "Incorrect currency of payment.": "付款货币不正确。",
  "yookassa": "尤卡萨",
  "Paystack": "支付宝",
  "Currency Not Supported.Contact To Your Site Admin": "不支持货币。请联系您的站点管理员",
  "Benefit": "益处",
  "Your Transaction is fail please try again": "您的交易失败，请重试",
  "Paytabs": "付费标签",
  "opps something wren wrong.": "opps 出了问题。",
  "Cybersource": "网络资源",
  "something Went wrong!": "出问题了！",
  "SubCategory successfully add.": "子类别添加成功。",
  "SubCategory Not Found.": "未找到子类别。",
  "SubCategory successfully update.": "子类别成功更新。",
  "You already send Payment request to this plan.": "您已向该计划发送付款请求。",
  "Bank Transfer": "银行转账",
  "Plan payment request send successfully!": "计划付款请求发送成功！",
  "Order Successfully Approved": "订单已成功批准",
  "Order Successfully Rejected": "订单成功拒绝",
  "Order Successfully Deleted.": "订单已成功删除。",
  "kindly please login  and explore our website": "请登录并浏览我们的网站",
  "Contact successfully created.": "联系人已成功创建。",
  "Old Password Does not match!": "旧密码不匹配！",
  "Password update succefully.": "密码更新成功。",
  "Edit address": "编辑地址",
  "Ticket successfully created.": "票证创建成功。",
  "Ticket successfully updated.": "票证已成功更新。",
  "Ticket successfully deleted.": "工单已成功删除。",
  "Attachment deleted successfully": "附件删除成功",
  "Attachment is missing": "附件丢失",
  "Some thing is wrong": "有些事情是错误的",
  "Reply added successfully": "回复添加成功",
  "Store not available": "商店不可用",
  "error": "错误",
  "Page Not Found.": "未找到页面。",
  "success": "成功",
  "Please check your email": "请检查您的电子邮件",
  "successfully send": "发送成功",
  "Please contact your shop owner": "请联系您的店主",
  "Refund Request Send successfully!": "退款申请发送成功！",
  "Order or product not found": "未找到订单或产品",
  "auth.password": "授权密码",
  "Please checked RECAPTCHA.": "请检查验证码。",
  "RECAPTCHA Captcha validation failed.": "RECAPTCHA 验证码验证失败。",
  "Invalid Email address": "电子邮件地址无效",
  "We have already send password reset link on your email address.": "我们已经向您的电子邮件地址发送了密码重置链接。",
  "Invalid email address.": "电子邮件地址无效。",
  "Email SMTP settings does not configure so please contact to your site admin.": "电子邮件 SMTP 设置未配置，因此请联系您的站点管理员。",
  "Your Account is de-activate,please contact your Administrator.": "您的帐户已停用，请联系您的管理员。",
  "Your Account is disable,please contact your Administrator.": "您的帐户已被禁用，请联系您的管理员。",
  "Your email is not verified,please verfiy email then you can access dashboard.": "您的电子邮件未验证，请验证电子邮件然后您可以访问仪表板。",
  "Nepalste": "尼泊尔斯特",
  "Transaction has failed": "交易失败",
  "We have e-mailed your password reset link!": "我们已通过电子邮件发送您的密码重置链接！",
  "Your password has been changed.": "您的密码已更改。",
  "These credentials do not match our records.": "这些凭证与我们的记录不符。",
  "Your Account is de-activate,please contact your Administrator": "您的帐户已停用，请联系您的管理员",
  "These credentials do not match our records": "这些凭证与我们的记录不符",
  "No account found with that email address.": "未找到使用该电子邮件地址的帐户。",
  "A password reset link has been sent to your email address.": "密码重置链接已发送至您的电子邮件地址。",
  "Unable to send password reset link. Please try again.": "无法发送密码重置链接。",
  "passwords.user": "密码.用户",
  "Wishlist delete successfully.": "愿望清单删除成功。",
  "We noticed that you have been browsing our site and have added some fantastic items to your wishlist. Hurry, some of these items are selling out fast. With limited stock and high demand, now is the perfect time to make your dream purchases, Added Product name : $product_name": "我们注意到您一直在浏览我们的网站，并在您的愿望清单中添加了一些精彩的商品。",
  "Order Not Found.": "未找到订单。",
  "Something was wrong.": "出了点问题。",
  "Return request approve successfully": "退货请求批准成功",
  "Return request reject successfully": "返回请求拒绝成功",
  "Hello, Welcome to $store->name .Your Order is $request->delivered, !Hi $order->product_order_id, Thank you for Shopping": "您好，欢迎来到 $store->name 。您的订单已 $request->delivered，！您好 $order->product_order_id，感谢您的购物",
  "Payment status has been changed.": "付款状态已更改。",
  "Order cancel successfully!": "订单取消成功！",
  "Order Delete succefully.": "订单删除成功。",
  "Order Status change successfully.": "订单状态更改成功。",
  "Order assigned successfully": "订单分配成功",
  "Transaction failed": "交易失败",
  "Braintree": "布伦特里",
  "Your Payment has failed!": "您的付款失败！",
  "Contact successfully updated.": "联系方式已成功更新。",
  "Contact delete successfully.": "联系人删除成功。",
  "Webhook setting created successfully": "Webhook 设置创建成功",
  "Webhook Setting Succssfully Updated": "Webhook 设置已成功更新",
  "Webhook Setting successfully deleted .": "Webhook 设置已成功删除。",
  "Product not found.": "未找到产品。",
  "Product has out of stock.": "产品缺货。",
  "Please Select a variant in a product.": "请选择产品的变体。",
  "Cart items get successfully.": "购物车商品获取成功。",
  "Cart is empty.": "购物车是空的。",
  "Featured products get successfully.": "特色产品获得成功。",
  "Product category found.": "已找到产品类别。",
  "Your cart is empty.": "您的购物车是空的。",
  "can not increase product quantity.": "不能增加产品数量。",
  "This product is out of stock.": "该产品缺货。",
  "can not increase product quantity": "无法增加产品数量",
  "Can not increase product quantity beacuse product is out of stock.": "由于产品缺货，无法增加产品数量。",
  "Can not increase product quantity.": "不能增加产品数量。",
  "Can not decrease product quantity.": "不能减少产品数量。",
  "Cart Product Deleted.": "购物车产品已删除。",
  "Cart successfully updated.": "购物车已成功更新。",
  "You must be logged in to add items to your wishlist.": "您必须登录才能将商品添加到您的愿望清单。",
  "Product already added in Wishlist.": "产品已添加到愿望清单中。",
  "Wishlist is empty.": "愿望清单是空的。",
  "Added successfully to wishlist": "已成功添加至愿望清单",
  "Wishlist get successfully.": "心愿单获取成功。",
  "Payment not found.": "未找到付款。",
  "Address added success.": "地址添加成功。",
  "Sorry, you've exceeded the usage limit for this coupon. Please choose another coupon or proceed without applying one.": "抱歉，您已超出此优惠券的使用限额。",
  " Sorry, this coupon is not applicable to selected products.": " 抱歉，此优惠券不适用于指定产品。",
  "Coupon is valid.": "优惠券有效。",
  "Coupon code applied successfully.": "优惠券代码应用成功。",
  "Invalid coupon code.": "优惠券代码无效。",
  "Address update successfully.": "地址更新成功。",
  "Address not found.": "找不到地址。",
  "Base url get successfully.": "基本url获取成功。",
  "Currency get successfully.": "取币成功。",
  "Tag list get successfully.": "标签列表获取成功。",
  "Tag not found.": "未找到标签。",
  "Product list get successfully.": "产品列表获取成功。",
  "Category wise product list get successfully.": "类别明智的产品列表成功获得。",
  "Product detail get successfully.": "产品详情获取成功。",
  "Rating already added.": "评级已添加。",
  "Rating Add successfully.": "评分添加成功。",
  "Rating add successfully.": "评分添加成功。",
  "Review get successfully.": "审核成功。",
  "Review not found.": "未找到评论。",
  "Homepage details get successfully.": "首页详情获取成功。",
  "Theme not found.": "未找到主题。",
  "Product banner details get successfully.": "产品横幅详细信息获取成功。",
  "Product bannet not found.": "未找到产品横幅。",
  "Category get successfully.": "类别获取成功。",
  "Category not found.": "未找到类别。",
  "Shipping list get successfully.": "发货清单获取成功。",
  "Shipping not found.": "未找到运输。",
  "Shipping charge calculate successfully.": "运费计算成功。",
  "Country list get successfully.": "国家列表获取成功。",
  "Country not found.": "未找到国家。",
  "State list get successfully.": "状态列表获取成功。",
  "State not found.": "状态未找到。",
  "City list get successfully.": "城市列表获取成功。",
  "City not found.": "未找到城市。",
  "User updated successfully.": "用户更新成功。",
  "User not found.": "未找到用户。",
  "User address updated successfully.": "用户地址更新成功。",
  "Shipping get successfully.": "发货成功。",
  "Cart is ready.": "购物车已准备就绪。",
  "Product have stock.": "产品有库存。",
  "Product have out of stock.": "产品缺货。",
  "Product no found.": "未找到产品。",
  "Cart list get successfully.": "购物车列表获取成功。",
  "Products list get successfully.": "产品列表获取成功。",
  "Trending Product list get successfully.": "热门产品列表获取成功。",
  "Trending Product not found.": "未找到热门产品。",
  "Category list get successfully.": "分类列表获取成功。",
  "Subcategory list get successfully.": "子类别列表获取成功。",
  "Product variant get successfully.": "产品变体获得成功。",
  "Product variant not found.": "未找到产品变体。",
  "Password updated.": "密码已更新。",
  "Address deleted successfully.": "地址删除成功。",
  "Billing first name not found.": "未找到帐单名字。",
  "Billing last name not found.": "未找到帐单姓氏。",
  "Billing email not found.": "未找到帐单电子邮件。",
  "Billing telephone not found.": "未找到计费电话。",
  "Billing address not found.": "未找到帐单地址。",
  "Billing postecode not found.": "未找到帐单邮政编码。",
  "Billing country not found.": "未找到帐单所在国家/地区。",
  "Billing state not found.": "未找到计费状态。",
  "Billing city not found.": "未找到账单城市。",
  "Delivery address not found.": "找不到送货地址。",
  "Delivery postcode not found.": "找不到送货邮政编码。",
  "Delivery country not found.": "未找到送货国家/地区。",
  "Delivery state not found.": "未找到交货状态。",
  "Delivery city not found.": "未找到送货城市。",
  "Please fill proper product json field.": "请填写正确的产品 json 字段。",
  "Order has been confirmed successfully.": "订单已确认成功。",
  "Orders get successfully.": "订单获取成功。",
  "Order not found.": "未找到订单。",
  "Order return successfully.": "订单返回成功。",
  "Order detail get successfully.": "订单详情获取成功。",
  "Tax data get successfully.": "税务数据获取成功。",
  "Social url get successfully.": "社交网址获取成功。",
  "Loyality program get succssfully.": "忠诚度计划取得成功。",
  "Reward points get succssfully.": "奖励积分成功获得。",
  "User notify successfully.": "用户通知成功。",
  "Somthing went wong.": "事情变糟了。",
  "Products get successfully.": "产品获得成功。",
  "Products not found.": "未找到产品。",
  "Related products get successfully.": "相关产品获得成功。",
  "Related products not found.": "未找到相关产品。",
  "User Deleted successfully.": "用户删除成功。",
  "Subscribe added successfully.": "订阅添加成功。",
  "Review added successfully.": "评论添加成功。",
  "Order added successfully.": "订单添加成功。",
  "Product has been reached max quantity.": "产品已达到最大数量。",
  "Variant not found.": "未找到变体。",
  "Variant get successfully.": "变体获取成功。",
  "Email or mobile required in facebook login.": "Facebook 登录需要电子邮件或手机。",
  "Register successfully.": "注册成功。",
  "Invalid login details": "登录详细信息无效",
  "Invalid login details.": "登录详细信息无效。",
  "Login successfully.": "登录成功。",
  "User Logout.": "用户注销。",
  "User Logout": "用户注销",
  "We can't find a user with that email address.": "我们找不到使用该电子邮件地址的用户。",
  "You can't login because you used social login.": "您无法登录，因为您使用了社交登录。",
  "We have emailed your OTP!.": "我们已通过电子邮件发送您的 OTP！",
  "OTP is valid for 10 minutes.": "OTP 的有效期为 10 分钟。",
  "E-Mail has been not sent due to SMTP configuration.": "由于 SMTP 配置，电子邮件尚未发送。",
  "OTP no found.": "未找到 OTP。",
  "OTP no found": "未找到 OTP",
  "OTP has been expired.": "OTP 已过期。",
  "OTP has been not matched.": "OTP 尚未匹配。",
  "OTP has been successfully matched.": "OTP 已成功匹配。",
  "Password changed successfully.": "密码更改成功。",
  "Product Data not found!": "未找到产品数据！",
  "Order Data not found!": "未找到订单数据！",
  "Store not found!": "未找到商店！",
  "Category Data not found.": "未找到类别数据。",
  "Product Data not found.": "未找到产品数据。",
  "Product Variant Data not found.": "未找到产品变型数据。",
  "Order Data not found.": "未找到订单数据。",
  "Coupon Data not found.": "未找到优惠券数据。",
  "Shipping Data not found.": "未找到运输数据。",
  "Tax Data not found.": "未找到税务数据。",
  "Maincategory added successfully!": "主类别添加成功！",
  "Maincategory Updated successfully!": "主分类更新成功！",
  "Maincategory not found!": "未找到主类别！",
  "Maincategory deleted successfully!.": "主类别删除成功！",
  "Maincategory data not found.": "未找到主类别数据。",
  "Coupon added successfully!": "优惠券添加成功！",
  "Coupon Updated successfully!": "优惠券更新成功！",
  "Coupon deleted successfully!.": "优惠券删除成功！",
  "Coupon data not found.": "未找到优惠券数据。",
  "Shipping added successfully!": "发货添加成功！",
  "Shipping Updated successfully!": "发货更新成功！",
  "Shipping not found!": "找不到发货！",
  "Shipping deleted successfully!.": "发货删除成功！",
  "Shipping data not found.": "未找到运输数据。",
  "Tax added successfully!": "加税成功！",
  "Tax Updated successfully!": "税务更新成功！",
  "Tax deleted successfully!.": "税款删除成功！",
  "Tax data not found.": "未找到税务数据。",
  "Product Variant added successfully!": "产品变体添加成功！",
  "Product Variant Updated successfully!": "产品型号更新成功！",
  "Product Variant deleted successfully!.": "产品变体已成功删除！",
  "Product Variant data not found.": "未找到产品变型数据。",
  "Category data not found": "未找到类别数据",
  "Product Details not found.": "未找到产品详细信息。",
  "Product deleted successfully!.": "产品删除成功！",
  "Product Tag not found.": "未找到产品标签。",
  "Product added successfully!": "产品添加成功！",
  "Your Product limit is over, Please upgrade plan": "您的产品限制已满，请升级计划",
  "Product Updated Successfully!": "产品更新成功！",
  "Product not found!": "未找到产品！",
  "Product not found": "未找到产品",
  "Order deleted successfully!.": "订单删除成功！",
  "not found.": "未找到。",
  "Products data not found": "未找到产品数据",
  "Review deleted successfully!.": "评论删除成功！",
  "Product Review Updated successfully!": "产品评论更新成功！",
  "Product Review status Updated successfully!": "产品评论状态更新成功！",
  "Review not found": "未找到评论",
  "Review Data not found.": "未找到查看数据。",
  "User Data updated successfully!": "用户数据更新成功！",
  "Please Enter Correct Current Password!": "请输入正确的当前密码！",
  "Email Setting successfully updated.": "电子邮件设置已成功更新。",
  "Email Setting not found!": "未找到电子邮件设置！",
  "Loyality Setting successfully updated.": "忠诚度设置已成功更新。",
  "Loyality Setting not found!": "未找到忠诚度设置！",
  "Cod payment Setting successfully updated.": "货到付款设置已成功更新。",
  "COD Setting Data not found!": "未找到 COD 设置数据！",
  "Bank payment Setting successfully updated.": "银行付款设置已成功更新。",
  "Bank Payment Setting Data not found!": "未找到银行付款设置数据！",
  "Stripe payment Setting successfully updated.": "Stripe 支付设置已成功更新。",
  "Stripe Payment Setting Data not found!": "未找到 Stripe 支付设置数据！",
  "Email send Successfully.": "邮件发送成功。",
  "Store Change Successfully!": "店铺变更成功！",
  "Data not found!": "未找到数据！",
  "Store deleted successfully!": "商店删除成功！",
  "Pending": "待办的",
  "Delivered": "发表",
  "Cancel": "取消",
  "Delivery Boy not found.": "找不到送货员。",
  "User not found": "未找到用户",
  "User Deleted successfully": "用户删除成功",
  "Order cancel Successfully.": "订单取消成功。",
  "You cannot cancel this order.": "您无法取消此订单。",
  "Product Brand successfully created.": "产品品牌成功创建。",
  "Product Brand successfully updated.": "产品品牌已成功更新。",
  "Product Brand deleted successfully!.": "产品品牌删除成功！",
  "Product Brand data not found.": "未找到产品品牌数据。",
  "Status change successfully.": "状态变更成功。",
  "Something went wrong!!": "出问题了！",
  "Product Label successfully created.": "产品标签已成功创建。",
  "Product Label successfully updated.": "产品标签已成功更新。",
  "Product Label Deleted successfully": "产品标签已成功删除",
  "Product Label data not found.": "未找到产品标签数据。",
  "Available currencies: BDT, USD, EUR, GBP, AUD, INR": "可用货币：BDT、美元、欧元、英镑、澳元、印度卢比",
  "SSLCommerz": "SSL商业",
  "Something went wrong, Please try again.": "出了点问题，请重试。",
  "SenangPay": "支付宝",
  "Shipping successfully created.": "运输已成功创建。",
  "Shipping successfully updated.": "发货已成功更新。",
  "Shipping delete successfully.": "发货删除成功。",
  "PayTR": "支付宝",
  "DPO Pay": "DPO 支付",
  "Payment failed.": "付款失败。",
  "Currency not supported": "不支持货币",
  "Iyzipay": "伊兹佩伊",
  "currency not supported": "不支持的货币",
  "Ozow": "奥佐夫",
  "City successfully created.": "城市创建成功。",
  "City  successfully updated.": "城市更新成功。",
  "City successfully deleted.": "城市已成功删除。",
  "Tag Created Successfully": "标签创建成功",
  "Tag  Successfully Upadated": "标签更新成功",
  "Tag Deleted Successfully": "标签删除成功",
  "Selected currency is not supported for MyFatoorah payment.": "MyFatoorah 付款不支持所选货币。",
  "MyFatoorah": "我的法图拉",
  "Transaction has been expired.": "交易已过期。",
  "Product Label delete successfully.": "产品标签删除成功。",
  "The role is already being used in another account.": "该角色已在另一个帐户中使用。",
  "Role successfully created.": "角色创建成功。",
  "Role successfully updated.": "角色已成功更新。",
  "Currency are not supported .": "不支持货币。",
  "CinetPay": "银联支付",
  "January": "一月",
  "February": "二月",
  "March": "行进",
  "April": "四月",
  "May": "可能",
  "June": "六月",
  "July": "七月",
  "August": "八月",
  "September": "九月",
  "October": "十月",
  "November": "十一月",
  "December": "十二月",
  "Delivery Boy successfully created.": "外卖小哥创建成功。",
  "Delivery Boy successfully updated.": "外卖小哥更新成功。",
  "Delivery Boy successfully Deleted!": "外卖小哥删除成功！",
  "Delivery Boy successfully updated!": "外卖小哥更新成功！",
  "Ticket Delete succefully.": "工单删除成功。",
  "Page successfully created.": "页面创建成功。",
  "Page updated successfully.": "页面更新成功。",
  "Someting went wrong.": "出了点问题。",
  "Page deleted successfully.": "页面删除成功。",
  "Status change successfully": "状态变更成功",
  "PayHere": "这儿付款",
  "Fields Saves Successfully.!": "字段保存成功。！",
  "Pixel Deleted Successfully!": "像素删除成功！",
  "Category successfully add.": "类别添加成功。",
  "Category successfully update.": "类别更新成功。",
  "Skrill": "斯克里尔",
  "Plan not found!": "未找到计划！",
  "Flashsale successfully created.": "闪购成功创建。",
  "Flashsale successfully updated.": "闪购已成功更新。",
  "Flashsale delete successfully.": "闪购删除成功。",
  "CoinGAte": "币门",
  "paytm": "支付宝",
  "Tap": "轻敲",
  "Category successfully updated.": "类别已成功更新。",
  "Category delete successfully.": "类别删除成功。",
  "Sub category delete successfully.": "子类别删除成功。",
  "Coupon successfully update.": "优惠券更新成功。",
  "Razorpay": "剃须刀支付",
  "ShippingZone successfully updated.": "ShippingZone 已成功更新。",
  "Midtrans": "中运",
  "Email Template successfully updated.": "电子邮件模板已成功更新。",
  "Status successfully updated!": "状态更新成功！",
  "Product Successfully Created": "产品创建成功",
  "Product Successfully Updated": "产品更新成功",
  "The sale price must be less than the regular price.": "销售价格必须低于正常价格。",
  "Product Created Failed": "产品创建失败",
  "Product saved successfully.": "产品保存成功。",
  "Product update successfully.": "产品更新成功。",
  "Product delete successfully.": "产品删除成功。",
  "Select Sub-Category": "选择子类别",
  "Image delete Successfully": "图片删除成功",
  "Whoops! Something went wrong.": "哎呀！",
  "No Product Available": "无可用产品",
  "This product is not found!": "没有找到该产品！",
  "This product is out of stock!": "该产品缺货！",
  "Quantity": "数量",
  " added to cart successfully!": " 添加到购物车成功！",
  "Cart updated successfully!": "购物车更新成功！",
  "This Product is not found!": "没有找到该产品！",
  "Product removed from cart!": "产品已从购物车中移除！",
  "Cart cannot be empty!.": "购物车不能为空！",
  "Please select variants to get available quantity.": "请选择型号以获得可用数量。",
  "Variant successfully deleted.": "变体已成功删除。",
  "Customer name and email search filed": "客户姓名和电子邮件搜索已归档",
  "Customer last active search filed": "客户上次主动搜索已提交",
  "Customer condition search filed": "客户条件搜索归档",
  "State successfully created.": "状态创建成功。",
  "State successfully updated.": "状态已成功更新。",
  "State successfully deleted.": "状态删除成功。",
  "Order Note successfully created.": "订单备注已成功创建。",
  "Note delete successfully.": "说明删除成功。",
  "Request Send Successfully.": "请求发送成功。",
  "You already send request to another plan.": "您已经向另一个计划发送了请求。",
  "Request Canceled Successfully.": "请求已成功取消。",
  "Manually": "手动",
  "Request Rejected Successfully.": "请求被成功拒绝。",
  "PayFast": "快速支付",
  "Language change successfully.": "语言更改成功。",
  "Please active this module.": "请激活此模块。",
  "Language save successfully.": "语言保存成功。",
  "Language Disabled Successfully": "语言禁用成功",
  "Language Enabled Successfully": "语言启用成功",
  "Language successfully created.": "语言创建成功。",
  "Language Deleted Successfully.": "语言删除成功。",
  "All Categories": "所有类别",
  "Category update successfully.": "类别更新成功。",
  "Customer successfully Add , We set customer password 1234": "客户添加成功，我们设置客户密码1234",
  "This email alredy use.": "该电子邮件已使用。",
  "Customer successfully Add.": "客户添加成功。",
  "Customer successfully updated.": "客户成功更新。",
  "Customer Not Found.": "未找到客户。",
  "This email already used.": "该电子邮件已被使用。",
  "PayU": "支付宝",
  "ESewa": "埃西瓦",
  "Transaction has been failed!": "交易失败！",
  "Please set proper configuration for Api Key": "请为 Api Key 设置正确的配置",
  "Text was not generated due to Invalid API Key": "由于 API 密钥无效，未生成文本",
  "Flutterwave": "颤振波",
  "Customer successfully Add , We set customer password 1234.": "客户添加成功，我们设置客户密码1234。",
  "Customer successfully update.": "客户成功更新。",
  "Cashfree": "无现金",
  "Aamarpay": "阿玛帕伊",
  "Your payment is cancel": "您的付款已取消",
  "Sofort": "索福特",
  "Sspay": "支付宝",
  "Your Transaction is fail please try again.": "您的交易失败，请重试。",
  "Your transaction on pending": "您的交易待处理",
  "Toyyibpay": "玩具支付宝",
  "Coupon successfully created.": "优惠券创建成功。",
  "Coupon successfully updated.": "优惠券已成功更新。",
  "Coupon successfully deleted.": "优惠券已成功删除。",
  "Please select category": "请选择类别",
  "Blog successfully created.": "博客创建成功。",
  "Blog successfully updated.": "博客更新成功。",
  "Blog delete successfully.": "博客删除成功。",
  "Something Went wrong.": "出了点问题。",
  "Refund Setting successfully updated!": "退款设置已成功更新！",
  "Product Brand delete successfully.": "产品品牌删除成功。",
  "AuthorizeNet": "授权网",
  "PowerTranz": "动力传输",
  "Menus successfully created.": "菜单创建成功。",
  "Menu deleted successfully.": "菜单删除成功。",
  "Menu updated successfully.": "菜单更新成功。",
  "Discount amount is bigger than Minimum spend": "折扣金额大于最低消费",
  "Discount amount is bigger than Maximum spend": "折扣金额大于最高支出",
  "Coupon delete successfully.": "优惠券删除成功。",
  "Your Store limit is over, Please upgrade plan": "您的商店限制已满，请升级套餐",
  "User Successfully Updated!": "用户更新成功！",
  "Store Successfully Deleted!": "商店删除成功！",
  "PWA setting successfully Update.": "PWA 设置成功更新。",
  "Store is locked": "商店已锁定",
  "You have only one store": "你只有一家店",
  "You are unable to upgrade this plan because it is disabled.": "您无法升级此计划，因为它已被禁用。",
  "permission Denied": "没有权限",
  "You cannot deactivate this store as it is the last active store.": "您无法停用该商店，因为它是最后一个活动商店。",
  "App setting set successfully.": "应用程序设置设置成功。",
  "Page name not found.": "找不到页面名称。",
  "This store slug already exists in another store.": "该商店名称已存在于另一家商店中。",
  "Settings successfully updated.": "设置已成功更新。",
  "Setting successfully updated.": "设置已成功更新。",
  "Plan storage limit is over so please upgrade the plan.": "计划存储限制已结束，请升级计划。",
  "Shipping Method not found!": "未找到运送方式！",
  "Your Order Successfully Added": "您的订单已成功添加",
  "Failed": "失败的",
  "FAQs successfully created.": "常见问题解答已成功创建。",
  "FAQs successfully updated.": "常见问题已成功更新。",
  "FAQs delete successfully.": "常见问题删除成功。",
  "Mollie": "莫莉",
  "The amount contains an invalid value.": "该金额包含无效值。",
  "Transaction Error": "交易错误",
  "Brand setting successfully updated.": "品牌设置已成功更新。",
  "Email send Successfully": "邮件发送成功",
  "Recaptcha Settings updated successfully": "验证码设置已成功更新",
  "Chatgpykey successfully saved.": "Chatgpykey 已成功保存。",
  "Settings updated successfully": "设置更新成功",
  "Woocommerce setting successfully updated.": "Woocommerce 设置已成功更新。",
  "Shopify setting successfully updated.": "Shopify 设置已成功更新。",
  "System setting successfully updated.": "系统设置已成功更新。",
  "Whatsapp setting successfully updated.": "Whatsapp 设置已成功更新。",
  "Stock setting successfully updated.": "库存设置已成功更新。",
  "Currency Setting save successfully.": "货币设置保存成功。",
  "Theme Deleted Successfully!": "主题删除成功！",
  "Install successfully.": "安装成功。",
  "oops something went wrong!!": "糟糕，出了点问题！",
  "Theme Enable Successfully!": "主题启用成功！",
  "Theme Disable Successfully!": "主题禁用成功！",
  "oops something wren wrong!": "哎呀，出了点问题！",
  "Billing name not found.": "未找到帐单名称。",
  "Module Disable Successfully!": "模块禁用成功！",
  "Module Enable Successfully!": "模块启用成功！",
  "Module delete successfully!": "模块删除成功！",
  "Install successfully": "安装成功",
  "PAYPAL": "贝宝",
  "Xendit": "Xendit",
  "You have been logged out.": "您已退出。",
  "Store Not Found.": "未找到商店。",
  "The email is already being used in another account. please choose another email": "该电子邮件已在另一个帐户中使用。",
  "Your User limit is over, Please upgrade plan": "您的用户限制已满，请升级套餐",
  "User Password successfully updated.": "用户密码已成功更新。",
  "Personal info successfully updated.": "个人信息更新成功。",
  "All Store can not disable. At least One store must be enabled.": "所有商店都无法禁用。",
  "Successfully Unable.": "成功无法。",
  "Successfull Disable.": "成功禁用。",
  "User login disable successfully.": "用户登录禁用成功。",
  "User login enable successfully.": "用户登录启用成功。",
  "Testimonial create successfully.": "见证创建成功。",
  "Testimonial update successfully.": "推荐更新成功。",
  "Testimonial delete successfully.": "见证删除成功。",
  "Select Product": "选择产品",
  "Transaction has been Successfull! ": "交易已成功！ ",
  "Add Woocommerce Product Category and Sub Category.": "添加 Woocommerce 产品类别和子类别。",
  "Product successfully Add.": "产品添加成功。",
  "Product Not Found.": "未找到产品。",
  "Product successfully Updated.": "产品已成功更新。",
  "Currency is not Supported , Fedapay Support only XOF .": "不支持货币，Fedapay 仅支持 XOF。",
  "FedPay": "联邦支付",
  "Invoice ID": "发票编号",
  "Entries Per Page": "每页条目数",
  "Search...": "搜索...",
  "Showing": "显示中",
  "to": "到",
  "of": "的",
  "entries": "条目",
  "Export": "出口",
  "Print": "打印",
  "Reset": "重置",
  "Reload": "重新加载",
  "Create": "创造",
  "Name": "姓名",
  "Order ID": "订单号",
  "Amount": "数量",
  "Date": "日期",
  "Yes": "是的",
  "No": "不",
  "Active": "积极的",
  "In-Active": "无效",
  "Image": "图像",
  "Icon": "图标",
  "Trending": "流行趋势",
  "Status": "地位",
  "Action": "行动",
  "CSV": "CSV",
  "Excel": "Excel",
  "Code": "代码",
  "Limit": "限制",
  "Id": "ID",
  "Cover Image": "封面图片",
  "Category": "类别",
  "Title": "标题",
  "Short Description": "简短描述",
  "Email": "电子邮件",
  "Created At": "创建于",
  "Customer": "顾客",
  "Product": "产品",
  "Guest": "客人",
  "Walk-in-customer": "走进顾客",
  "Order Id": "订单编号",
  "Product Name": "产品名称",
  "Attachment": "依恋",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Answered": "已回答",
  "User": "用户",
  "Question": "问题",
  "Shipping Method": "运送方式",
  "Shipping Cost": "运费",
  "Unlimited": "无限",
  "One Month": "一个月",
  "One Year": "一年",
  "Plan Name": "计划名称",
  "Max Products": "最大产品",
  "Max Stores": "最大商店",
  "Duration": "期间",
  "Created at": "创建于",
  "MainCategory": "主要类别",
  "SubCategory": "子类别",
  "Rating": "等级",
  "Description": "描述",
  "Expiry Date": "到期日",
  "Slug": "蛞蝓",
  "Customer Info": "客户信息",
  "Last Active": "最后活跃",
  "Date Registered": "注册日期",
  "Orders": "订单",
  "Total Spend": "总支出",
  "AOV": "平均面积",
  "Cash On Delivery": "货到付款",
  "Stripe": "条纹",
  "Mercado Pago": "梅尔卡多帕戈",
  "PaymentWall": "支付墙",
  "Paypal": "贝宝",
  "Coingate": "科因盖特",
  "Paytm": "支付宝",
  "IyziPay": "伊兹支付",
  "Telegram": "电报",
  "Whatsapp": "Whatsapp",
  "Yookassa": "尤卡萨",
  "PhonePe": "电话Pe",
  "SenagePay": "支付宝",
  "CyberSource": "网络资源",
  "Easebuzz": "轻松嗡嗡声",
  "NMI": "国家管理研究所",
  "Esewa": "埃塞瓦",
  "DPO": "数据保护办公室",
  "Return": "返回",
  "Confirmed": "确认的",
  "Picked Up": "已接",
  "Shipped": "已发货",
  "Partially Paid": "部分付费",
  "Price": "价格",
  "Payment Type": "付款方式",
  "Order Status": "订单状态",
  "Discount Type": "折扣类型",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Refund Request Date": "退款申请日期",
  "Refund Request Status": "退款请求状态",
  "Role": "角色",
  "Permissions": "权限",
  "In Variant": "变体",
  "Out of stock": "缺货",
  "On Backorder": "延期交货",
  "In stock": "有存货",
  "Sub Category": "子类别",
  "Brand": "品牌",
  "Label": "标签",
  "Variant": "变体",
  "Review": "审查",
  "Stock Status": "库存状况",
  "Stock Quantity": "库存数量",
  "Tax Rate": "税率",
  "Country": "国家",
  "State": "状态",
  "City": "城市",
  "Priority": "优先事项",
  "Symbol": "象征",
  "Ticket ID": "票证编号",
  "Page Name": "页面名称",
  "Page Slug": "页面块",
  "Page Status": "页面状态",
  "Configure terms": "配置条款",
  "Terms": "条款",
  "First Name": "名",
  "Last Name": "姓",
  "Contact": "接触",
  "Subject": "主题",
  "Logo": "标识",
  "Popular": "受欢迎的",
  "Topic": "话题",
  "User Name": "用户名",
  "Coupon": "优惠券",
  "Invoice": "发票",
  "Mobile No": "手机号码",
  "Enter Mobile No": "输入手机号码",
  "Reset Password Notification": "重置密码通知",
  "You are receiving this email because we received a password reset request for your account.": "您收到这封电子邮件是因为我们收到了您帐户的密码重置请求。",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Invalid access token": "访问令牌无效",
  "Unknown error occurred": "发生未知错误",
  "The payment receipt field is required.": "付款收据字段为必填字段。",
  "Per Month": "每月",
  "Per Year": "每年",
  "Comfirmed": "已确认",
  "Return request processing": "退货请求处理",
  "Return cancelled": "退货取消",
  "Your order has been canced.": "您的订单已被取消。",
  "Your order return request has been sent.": "您的订单退货请求已发送。",
  "Your order has been returnd.": "您的订单已被退回。",
  "Your order return request has been cancelled.": "您的订单退货请求已被取消。",
  "The product has not been delivered. Therefore you cannot return the product.": "产品尚未交付。",
  "Please set proper configuration for storage.": "请设置正确的存储配置。",
  "File removed successfully": "文件删除成功",
  "Mail not send, email is empty": "邮件未发送，邮箱为空",
  "Mail not send, email not found": "邮件未发送，未找到电子邮件",
  "Hello,": "你好，",
  "Dear": "亲爱的",
  "Low Stock Alert: The stock of ": "低库存警报：库存 ",
  " is below the specified threshold. Current Stock: ": " 低于指定阈值。 ",
  ", Low Stock Threshold: ": ", 低库存门槛： ",
  "Thanks,": "谢谢，",
  "Out of Stock Alert: The stock of ": "缺货提醒：库存 ",
  " is below the specified stock. Current Stock: ": " 低于指定库存。 ",
  "Image upload succcessfully.": "图片上传成功。",
  "Bulk Delete": "批量删除",
  "Dashboard": "仪表板",
  "Add-on Manager": "附加组件管理器",
  "Users": "用户",
  "Coupons": "优惠券",
  "Plan": "计划",
  "Plan Request": "计划请求",
  "Email Templates": "电子邮件模板",
  "Settings": "设置",
  "Currency": "货币",
  "Store Analytics": "商店分析",
  "Theme Preview": "主题预览",
  "Store Setting": "店铺设置",
  "Mobile App Settings": "移动应用程序设置",
  "Staff": "职员",
  "Roles": "角色",
  "Delivery Boy": "送货员",
  "Products": "产品",
  "Main Category": "主要类别",
  "Attributes": "属性",
  "Tax": "税",
  "Testimonial": "感言",
  "Question Answer": "问题解答",
  "Shipping": "船运",
  "Shipping Class": "船级",
  "Shipping Zone": "出货区",
  "Order Refund Request": "订单退款请求",
  "Customers": "顾客",
  "Reports": "报告",
  "Customer Reports": "客户报告",
  "Order Reports": "订单报告",
  "Sales Report": "销售报告",
  "Sales Product Report": "销售产品报告",
  "Sales Category Report": "销售类别报告",
  "Sales Downloadable Product": "销售可下载产品",
  "Sales Brand Report": "销售品牌报告",
  "Country Based Order Report": "基于国家/地区的订单报告",
  "Top Sales Reports": "热门销售报告",
  "Order Status Reports": "订单状态报告",
  "Stock Reports": "股票报告",
  "Marketing": "营销",
  "Newsletter": "通讯",
  "Flash Sale": "闪购",
  "Wishlist": "愿望清单",
  "Abandon Cart": "放弃购物车",
  "WooCommerce": "WooCommerce",
  "Shopify": "购物",
  "Support Ticket": "支持票",
  "CMS": "内容管理系统",
  "Menu": "菜单",
  "Pages": "页数",
  "Blog Section": "博客部分",
  "Blog": "博客",
  "Blog Category": "博客类别",
  "Faqs": "常见问题解答",
  "Tag": "标签",
  "Contact Us": "联系我们",
  "Password": "密码",
  "Enter Password": "输入密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Enter Confirm Password": "输入确认密码",
  "Update": "更新",
  "Store Create": "商店创建",
  "Add": "添加",
  "Generate": "产生",
  "Generate Content With AI": "利用人工智能生成内容",
  "Generate with AI": "用人工智能生成",
  "Store Name": "店铺名称",
  "Enter Store Name": "输入商店名称",
  "Theme": "主题",
  "Search Themes": "搜索主题",
  "Enter Name": "输入姓名",
  "Enter Email": "输入电子邮件",
  "Back": "后退",
  "Sub Domain": "子域",
  "Custom Domain": "自定义域",
  "Create New User": "创建新用户",
  "Add New User": "添加新用户",
  "Search Users": "搜索用户",
  "Edit User": "编辑用户",
  "Edit": "编辑",
  "Delete": "删除",
  "Login As Company": "以公司身份登录",
  "Login As Admin": "以管理员身份登录",
  "Store Links": "商店链接",
  "Store Link": "商店链接",
  "Login Disable": "登录禁用",
  "New Password": "新密码",
  "Login Enable": "登录启用",
  "Last Login": "上次登录",
  "Upgrade Plan": "升级计划",
  "Company Info": "公司信息",
  "AdminHub": "管理中心",
  "Plan Expired : ": "计划已过期： ",
  "Lifetime": "寿命",
  "Click here to Add New User": "单击此处添加新用户",
  "Link copied": "链接已复制",
  "Domain": "领域",
  "Custom Domain Name": "自定义域名",
  "Sub Domain Name": "子域名",
  "Active/Deactive": "活动/停用",
  "Stores": "商店",
  "Click to Upgrade Plan": "点击升级计划",
  "Add Attribute": "添加属性",
  "Edit Attribute": "编辑属性",
  "Add Currency": "添加货币",
  "Edit Currency": "编辑货币",
  "Attribute-Option": "属性选项",
  "Add Attribute Option": "添加属性选项",
  "Attribute": "属性",
  "Attribute-options": "属性选项",
  "Edit Attribute Option": "编辑属性选项",
  "Note": "笔记",
  "You can easily change attribute option of attribute using drag & drop.": "您可以使用拖放轻松更改属性的属性选项。",
  "Gross sale in this period": "本期销售总额",
  " Gross sale": " 销售总额",
  "Net sale in this period": "本期净销售额",
  " Net sale": " 净销售额",
  "Total order": "总订单数",
  " orders": " 订单",
  "Total purchased items": "购买商品总数",
  " purchased items": " 购买的物品",
  "Total shipping charge": "总运费",
  " shipping charge": " 运费",
  "Total worth of coupon used": "使用优惠券的总价值",
  " Worth of coupons": " 优惠券的价值",
  " Gross sale Vs Net Sale": " 总销售额与净销售额",
  " Order Analytics Visualization": " 订单分析可视化",
  "Sales in  ": "销售于  ",
  " Category Sales Summary": " 品类销售总结",
  "year": "年",
  "Last month": "上个月",
  "This month": "本月",
  "Last 7 days": "过去 7 天",
  "apply": "申请",
  "Radial Bar Chart": "径向条形图",
  "Months": "几个月",
  "Days": "天",
  "Order Country Report": "订购国家报告",
  "Download": "下载",
  "Top Selling By Country Report": "最畅销国家/地区报告",
  "Countries": "国家",
  "Total Order Is": "总订单为",
  "Low In Stock": "库存不足",
  "Out Of Stock": "缺货",
  "Most Stocked": "库存最多",
  "Out of Stock Products": "缺货产品",
  "Stock Quntity": "库存数量",
  "Most Stocked Products": "库存最多的产品",
  "No data available in table": "表中没有可用数据",
  "orders": "订单",
  "Customer order Vs Guest order": "客户订单与宾客订单",
  "Customer Vs Guest": "顾客与客人",
  "Order Status Report": "订单状态报告",
  "Top Sales Report": "热门销售报告",
  "Top Selling Products": "最畅销产品",
  "Top Selling Category": "最畅销类别",
  "Top Selling Brand": "最畅销品牌",
  "Top Payment Method": "顶级付款方式",
  "No Data Found": "没有找到数据",
  "Line Chart": "折线图",
  "Total Net sale": "净销售额总额",
  "Total Purchased items": "购买商品总数",
  " Purchased items": " 购买的物品",
  " Product Sales Summary": " 产品销售总结",
  "Order and Purchase Product Overview": "订购和购买产品概述",
  "Order Summary": "订单摘要",
  "Gross sale Vs Net Sale": "总销售额与净销售额",
  "Hi, ": "你好， ",
  " Profile": " 轮廓",
  " Log Out": " 退出",
  "Exit Admin Login": "退出管理员登录",
  "Create New Store": "创建新商店",
  "Shared": "共享",
  "Manage Languages": "管理语言",
  "Type": "类型",
  "Accept": "接受",
  "Reject": "拒绝",
  "This is a secure area of the application. Please confirm your password before continuing.": "这是应用程序的安全区域。",
  "Confirm": "确认",
  "Register": "登记",
  "Email SMTP settings does not configured so please contact to your site admin.": "电子邮件 SMTP 设置未配置，因此请联系您的站点管理员。",
  "Store name": "店铺名称",
  "Enter Store name": "输入店铺名称",
  " Already have an account?": " 已经有帐户？",
  "Login": "登录",
  "Thanks for signing up! Before getting started, could you verify your email address by clicking on the link we just emailed to you? If you didn't receive the email, we will gladly send you another.": "感谢您的注册！",
  "A new verification link has been sent to the email address you provided during registration.": "新的验证链接已发送至您注册时提供的电子邮件地址。",
  "Resend Verification Email": "重新发送验证邮件",
  "Log Out": "退出",
  "Varify-Email": "更改电子邮件",
  "Logout": "退出",
  "Forgot your password? No problem. Just let us know your email address and we will email you a password reset link that will allow you to choose a new one.": "忘记密码了吗？",
  "Email Password Reset Link": "电子邮件密码重置链接",
  "Forget password": "忘记密码",
  "Forgot Password": "忘记密码",
  "Enter email address": "输入电子邮件地址",
  "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
  "Back to ": "返回 ",
  "Forgot your password?": "忘记密码了吗？",
  "Don't have an account?": "没有帐户？",
  "myfatoorah.pageCheckout": "myfatoorah.pageCheckout",
  "myfatoorah.noPaymentGateways": "myfatoorah.noPaymentGateways",
  "myfatoorah.howWouldYouLikeToPay": "myfatoorah.howWouldYouLikeToPay",
  "myfatoorah.or": "myfatoorah.or",
  "myfatoorah.payWith": "myfatoorah.payWith",
  "myfatoorah.insertCardDetails": "myfatoorah.insertCardDetails",
  "myfatoorah.payNow": "myfatoorah.payNow",
  "myfatoorah.pageError": "myfatoorah.pageError",
  "myfatoorah.holderName": "myfatoorah.holderName",
  "myfatoorah.cardNumber": "myfatoorah.cardNumber",
  "myfatoorah.expiryDate": "myfatoorah.expiryDate",
  "myfatoorah.securityCode": "myfatoorah.securityCode",
  "myfatoorah.cardHolderNameLabel": "myfatoorah.cardHolderNameLabel",
  "myfatoorah.cardNumberLabel": "myfatoorah.cardNumberLabel",
  "myfatoorah.expiryDateLabel": "myfatoorah.expiryDateLabel",
  "myfatoorah.securityCodeLabel": "myfatoorah.securityCodeLabel",
  "myfatoorah.saveCard": "myfatoorah.saveCard",
  "myfatoorah.addCard": "myfatoorah.addCard",
  "myfatoorah.deleteAlert.title": "myfatoorah.deleteAlert.title",
  "myfatoorah.deleteAlert.message": "myfatoorah.deleteAlert.message",
  "myfatoorah.deleteAlert.confirm": "myfatoorah.deleteAlert.confirm",
  "myfatoorah.deleteAlert.cancel": "myfatoorah.deleteAlert.cancel",
  "no variant": "无变体",
  "in variant": "变体",
  "Sync Again": "再次同步",
  "Add Product": "添加产品",
  "Previous": "以前的",
  "Next": "下一个",
  "Add main-category": "添加主类别",
  "Add Category": "添加类别",
  "Add Coupon": "添加优惠券",
  "Add sub-category": "添加子类别",
  "Create Sub Category": "创建子类别",
  "Add Sub Category": "添加子类别",
  " Customers": " 顾客",
  "Customer Avatar": "客户头像",
  "Phone No": "电话号码",
  "Add Customer": "添加客户",
  "Contact-us": "联系我们",
  "Edit Contact": "编辑联系方式",
  "Manage Themes": "管理主题",
  "Customize": "定制",
  "Make Active": "激活",
  "Save as Draft": "另存为草稿",
  "Publish": "发布",
  "Home Page": "主页",
  "Link": "关联",
  "Social Link": "社交链接",
  "Social Icon": "社交图标",
  "Select Video Type": "选择视频类型",
  "Upload File": "上传文件",
  "Provide Link": "提供链接",
  "Please provide the video link": "请提供视频链接",
  "Select Option": "选择选项",
  "Custom Products": "定制产品",
  "Select Menu ": "选择菜单 ",
  "Footer Title": "页脚标题",
  "Footer Menu": "页脚菜单",
  "Add New Slider": "添加新滑块",
  "Delete Slider": "删除滑块",
  "Section Name": "部分名称",
  "Tax Class": "税级",
  "Add Tax Class": "添加税级",
  "Add Tax Rates": "添加税率",
  "Show Tax Class": "显示税级",
  "Show": "展示",
  "Edit Tax Class": "编辑税种",
  "Billed To :": "账单至：",
  "Shipped To :": "运送至：",
  "From:": "从：",
  "Items": "项目",
  "Tax Amount": "税额",
  "Total": "全部的",
  "Sub Total": "小计",
  "POS Invoice": "POS 发票",
  "Cash Payment": "现金支付",
  "Product Section": "产品部分",
  "Search Product": "搜索产品",
  "Search by SKU": "按 SKU 搜索",
  "Billing Section": "计费部分",
  "QTY": "数量",
  "No Data Found.!": "没有找到数据。！",
  "You are saving": "你正在节省",
  "Empty Cart": "空购物车",
  "PAY": "支付",
  "Error": "错误",
  "Are you sure?": "你确定吗？",
  "Remove all items from cart?": "从购物车中删除所有商品？",
  "Please select all option.": "请选择所有选项。",
  "Quantity:": "数量：",
  "Price:": "价格：",
  "Tax:": "税：",
  "Tax Amount:": "税额：",
  "Sub Total:": "小计：",
  "Discount:": "折扣：",
  "Total:": "全部的：",
  "Thank You For Shopping With Us. Please visit again.": "感谢您与我们一起购物。",
  "VARIATION:": "变化：",
  "Please Select Variants": "请选择型号",
  "Add To Cart": "添加到购物车",
  "Store Settings": "商店设置",
  "SEO Settings": "搜索引擎优化设置",
  "Custom Settings": "自定义设置",
  "Checkout Settings": "结账设置",
  "Shipping Label Settings": "运输标签设置",
  "Order Complete Screen": "订单完成屏幕",
  "Page Setting": "页面设置",
  "Store Slug": "储存蛞蝓",
  "Store Language": "商店语言",
  "Store Logo": "商店标志",
  "Choose File Here": "在这里选择文件",
  "Invoice Logo": "发票标志",
  "Store Favicon": "商店图标",
  "Store Image": "店铺形象",
  "Save Changes": "保存更改",
  "Delete Store": "删除商店",
  "Google Analytic": "谷歌分析",
  "Facebook Pixel": "脸书像素",
  "Meta Keywords": "元关键词",
  "Meta Keyword": "元关键字",
  "Meta Description": "元描述",
  "Meta Image": "元图像",
  "Note : Before add Custom Domain, your domain A record is pointing to our server IP :": "注意：在添加自定义域名之前，您的域名A记录指向我们的服务器IP：",
  "Your Custom Domain IP Is This: ": "您的自定义域名 IP 是这样的： ",
  "Note : Before add Sub Domain, your domain A record is pointing to our server IP :": "注意：在添加子域名之前，您的域名A记录指向我们的服务器IP：",
  "Your Sub Domain IP Is This: ": "您的子域IP是这样的： ",
  "Copy Link": "复制链接",
  "xyz.com": "xyz.com",
  "Enter Domain": "输入域名",
  "Store Custom JS": "存储自定义 JS",
  "console.log(hello);": "控制台.log(你好);",
  "Store Custom CSS": "存储自定义 CSS",
  "Custom CSS": "自定义CSS",
  "Additional Notes": "附加说明",
  "Enable the Additional Notes functionality to allow users to provide extra order-specific information on the checkout page.": "启用附加注释功能以允许用户在结帐页面上提供额外的特定于订单的信息。",
  "Is Checkout Login Required": "结账需要登录吗",
  "Use the Is Checkout Required feature to prevent guest checkout, requiring users to log in before completing their purchase for added security.": "使用“是否需要结帐”功能可以防止访客结帐，要求用户在完成购买之前登录以提高安全性。",
  "Address": "地址",
  "Zipcode": "邮政编码",
  "save": "节省",
  "Mobile App Setting": "移动应用程序设置",
  "API URL": "API网址",
  "Date Format": "日期格式",
  "Firebase settings": "Firebase 设置",
  "Main Screen": "主屏幕",
  "Product Screen": "产品画面",
  "Loyality Program Screen": "忠诚度计划屏幕",
  "Firebase Settings": "Firebase 设置",
  "FCM Key": "FCM 密钥",
  "Loyality program Screen": "忠诚度计划屏幕",
  "For What": "为了什么",
  "Language": "语言",
  "Tone": "语气",
  "AI Creativity": "人工智能创意",
  "High": "高的",
  "Meduium": "中等",
  "Low": "低的",
  "Number of Result": "结果数",
  "Maximum Result Length": "最大结果长度",
  "Copy Text": "复制文本",
  "Copy Selected Text": "复制选定的文本",
  "Exclude products": "排除产品",
  "Product categories": "产品类别",
  "Exclude categories": "排除类别",
  "Minimum spend": "最低消费",
  "Maximum spend": "最高支出",
  "Usage limit per coupon": "每张优惠券的使用限额",
  "Usage limit per user": "每个用户的使用限制",
  "Limit usage to X items": "限制使用 X 个项目",
  "Manual": "手动的",
  "Auto Generate": "自动生成",
  "Generate Code": "生成代码",
  "Exclude sale items": "排除促销商品",
  "Free Shipping Status": "免费送货状态",
  "Discount amount cannot be greater than the minimum spend amount for flat type coupons.": "折扣金额不能大于固定型优惠券的最低消费金额。",
  "Create Coupon": "创建优惠券",
  "Coupon Detail": "优惠券详情",
  "Edit Coupon": "编辑优惠券",
  "Menus": "菜单",
  "Add Menus": "添加菜单",
  "Add Menu": "添加菜单",
  "Create Menus": "创建菜单",
  "Add Menu Items": "添加菜单项",
  "Categories": "类别",
  "Select All": "选择全部",
  "Add to Menu": "添加到菜单",
  "Custom Links ": "自定义链接 ",
  "URL": "网址",
  "Link Text": "链接文字",
  "e.g.: Home": "例如：主页",
  "Create New Menu": "创建新菜单",
  "e.g.: Header": "例如：标题",
  "Save": "节省",
  "Menu Structure": "菜单结构",
  "Select categories, pages or add custom links to menus.": "选择类别、页面或将自定义链接添加到菜单。",
  "Link Name": "链接名称",
  "Open in a new tab": "在新选项卡中打开",
  "Delete Menu": "删除菜单",
  "Save Menu": "保存菜单",
  "Success": "成功",
  "Language Code": "语言代码",
  "Enter Language Code": "输入语言代码",
  "Language Name": "语言名称",
  "Enter Language Name": "输入语言名称",
  "Enable/Disable": "启用/禁用",
  "Add Language": "添加语言",
  "Create Language": "创建语言",
  "General": "一般的",
  "Labels": "标签",
  "Messages": "留言",
  "Add Sub category": "添加子类别",
  "Edit Sub Category": "编辑子类别",
  "country": "国家",
  "Edit State": "编辑状态",
  "Country Settings": "国家/地区设置",
  "State Settings": "状态设置",
  "City Settings": "城市设置",
  "Create Country": "创建国家",
  "Add Country": "添加国家/地区",
  "Country : ": "国家 ： ",
  "Create State": "创建状态",
  "Add State": "添加状态",
  "State : ": "状态 ： ",
  "Create City": "创建城市",
  "Add City": "添加城市",
  "Select State": "选择状态",
  "state": "状态",
  "Edit Country": "编辑国家",
  "price": "价格",
  "Create Main Category": "创建主类别",
  "Create Customer": "创建客户",
  "Enter Discount": "输入折扣",
  "Note: Discount in Percentage": "注：折扣百分比",
  "Enter Limit": "输入限制",
  " Generate": " 产生",
  "Plan Coupon": "计划优惠券",
  "Plan Coupon Detail": "计划优惠券详情",
  "Show Products": "展示产品",
  "Show Product": "显示产品",
  "Send Mail": "发送邮件",
  "Send Message": "发送消息",
  "Edit City": "编辑城市",
  "Select Country": "选择国家",
  "Tag Name": "标签名称",
  "Enter Tag Name": "输入标签名称",
  "Add Tag": "添加标签",
  "Edit Tag": "编辑标签",
  "Pricing": "定价",
  "Simple Pricing": "简单的定价",
  "Choose extensions that best match your business needs": "选择最适合您业务需求的扩展",
  "Monthly": "每月",
  "Yearly": "每年",
  "Basic Package": "基本套餐",
  "/Month": "/月",
  "Statistics": "统计数据",
  "/Year": "/年",
  "View Details": "查看详情",
  "Modules Not Available": "模块不可用",
  "Click ": "点击 ",
  "here": "这里",
  "to back home": "回家",
  "workspace ": "工作区 ",
  "Users ": "用户 ",
  "Extension": "扩大",
  "Choose Workspace": "选择工作空间",
  "Choose Users": "选择用户",
  "Workspace": "工作空间",
  "Buy Now": "立即购买",
  "SOLID FOUNDATION": "坚实的基础",
  "A style theme, together with a dedicated Laravel backend": "风格主题，以及专用的 Laravel 后端",
  "and an intuitive mobile app": "和直观的移动应用程序",
  "gives your business an unfair advantage. The package doesn’t just provide you with everything you need to start selling online. It gives you a solid foundation for an eCommerce business for years to come.”": "给您的企业带来不公平的优势。",
  "Get the Package": "获取包裹",
  "View Live Demo": "查看现场演示",
  "Why Choose a Dedicated Fashion Theme": "为什么选择专门的时尚主题",
  "for Your Business?": "为您的业务？",
  "With Alligō, you can take care of the entire partner lifecycle - from onboarding through nurturing, cooperating, and rewarding. Find top performers and let go of those who aren’t a good fit.": "借助 Alligō，您可以处理整个合作伙伴生命周期 - 从入职到培育、合作和奖励。",
  "How do I order?": "我该如何订购？",
  "We’re not always in the position that we want to be at. We’re constantly growing. We’re constantly making mistakes. We’re constantly trying to express ourselves and actualize our dreams. If you have the opportunity to play this game of life you need to appreciate every moment. A lot of people don’t appreciate the moment until it’s passed.": "我们并不总是处于我们想要的位置。",
  "Register Form": "登记表",
  "WorkSpace Name": "工作区名称",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Passwords do not match!": "密码不匹配！",
  "Add-on Listing": "附加列表",
  "All Add-on": "所有附加组件",
  "An effective fashion theme should be visually appealing and easy to navigate. A good theme makes it easy for customers to find and buy the items they’re interested in. The theme should also be responsive so that it looks good on all devices.": "有效的时尚主题应该具有视觉吸引力并且易于导航。",
  "With the Style theme, you get all of the above - and more. The theme gives you everything you need to sell your products and keep your audience coming back for more. Easily customize the theme and adjust its design to your branding needs. Add products, polish product pages, and start growing your online business.": "通过风格主题，您可以获得以上所有内容 - 甚至更多。",
  "Home": "家",
  "Add-on": "添加在",
  "Go to Shop": "前往商店",
  "Support": "支持",
  "We build modern web tools to help you jump-start your daily business work.": "我们构建现代网络工具来帮助您快速启动日常业务工作。",
  "All Rights Reserved to": "保留所有权利",
  "workdo.io": "workdo.io",
  "Company": "公司",
  "About Us": "关于我们",
  "Freebies": "免费赠品",
  "Premium": "优质的",
  "Affiliate Program": "联盟计划",
  "Get coupon": "获取优惠券",
  "Help and Support": "帮助与支持",
  "Knowledge Center": "知识中心",
  "Premium Support": "高级支持",
  "Sponsorships": "赞助",
  "Custom Development": "定制开发",
  "Terms & Conditions": "条款及条件",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Licenses": "许可证",
  "Join Our": "加入我们",
  "Community": "社区",
  "Join": "加入",
  "WorkDo-Dash": "工作冲刺",
  "With Dash, you can take care of each need of your business functions in.": "借助 Dash，您可以满足业务职能的每项需求。",
  "one place": "一处",
  "Lay a solid foundation for your brand. Grab a high-converting web powered by a secure backend coupled with an intuitive eCommerce.": "为您的品牌打下坚实的基础。",
  "Our best partners and +11,000 customers worldwide satisfied with our services.": "我们的最佳合作伙伴和全球超过 11,000 名客户对我们的服务感到满意。",
  "Free": "自由的",
  "& Open Source": "& 开源",
  "Give your customers a quick way to find the products they want. Thanks to a built-in, intuitive search and filtering, they can view only those products that they’re interested in.": "让您的客户快速找到他们想要的产品。",
  "Find Out More": "了解更多",
  "Guaranteed to Grow Your Business": "保证拓展您的业务",
  "24/7": "24/7",
  "Why choose dedicated modules": "为什么选择专用模块",
  "With Dash, you can conveniently manage all your business functions from a single location.": "借助 Dash，您可以从一个位置方便地管理所有业务功能。",
  "SALES": "销售量",
  "Account Helps You Simplify Your Accounting and Billing": "帐户可帮助您简化会计和计费",
  "Manage your billing and accounting without little to no effort! Set financial goals and let the system monitor them for you, automate taxes, and more! - without lifting a finger.": "轻松管理您的账单和会计！",
  "Simplify Your Accounting and Billing": "简化您的会计和计费",
  "Simplify your accounting and make it easy to keep an eye on your money. Set financial goals and let the system monitor them for you, automate taxes, and more! - without lifting a finger.": "简化您的会计并让您轻松管理您的资金。",
  "Take Control Of Your Inventory": "控制您的库存",
  "Save time by managing your entire inventory with a few clicks. Easily create categories and add products to them. Modify product prices whenever you want, assign SKUs, create different tax rates, and do so much more!": "只需点击几下即可管理整个库存，从而节省时间。",
  "Take Your Project from Proposal to Payment": "将您的项目从提案到付款",
  "Land new clients in a flash, and get paid just as fast. Create proposal templates and pitch your future clients. Turn your accepted proposals into payable invoices, send reminders, and get paid fast - all in one place!": "瞬间吸引新客户，并同样快速获得付款。",
  "Everything You Need For a Successful HRM - In One Place": "成功的人力资源管理所需的一切 - 尽在一个地方",
  "This feature makes it easier for a company to maintain a record of an employee’s personal, company, and Bank details along with their essential documentation. Employees could view and manage their profiles.": "此功能使公司可以更轻松地维护员工的个人、公司和银行详细信息及其基本文件的记录。",
  "Manage Key Employee Matters Easily": "轻松管理关键员工事务",
  "Create a profile for every employee, track their key information, and update the information in just a few clicks. Collect and analyze feedback about their work, including warnings and complaints issued by their managers or other employees.": "为每位员工创建个人资料，跟踪他们的关键信息，只需点击几下即可更新信息。",
  "Help Your Employees Become More Productive": "帮助您的员工提高工作效率",
  "Empower employee growth. Schedule skills training, track expenses, and watch your employees become better at their work. Boost employee productivity with custom KPIs. Track employee performance, share feedback, and help them reach company targets.": "赋能员工成长。",
  "Manage Payroll in Just a Few Clicks": "只需点击几下即可管理工资单",
  "Pay your employees for their hard work. Keep data of all workforce costs, transfers, deposits, and other employee-related transactions for future reference. Track employee attendance and overtime to ensure they always receive fair compensation for their work.": "为员工的辛勤工作支付报酬。",
  "Easily manage all your projects and keep your business growing.": "轻松管理您的所有项目并保持您的业务增长。",
  "Got a big team or working on multiple projects at once? Manage task priorities or even create additional workspaces and use the built-in permission system to separate core projects. Make your team more effective by helping them avoid confusion ensuring they always know what to focus on.": "拥有一个大团队或同时处理多个项目？",
  "Kanban Task Management": "看板任务管理",
  "Whether you need a simple tool to track your tasks, are a Kanban fan, want to create Gantt Charts or are looking for a convenient tool to track your projects - Taskly got you covered.": "无论您是需要一个简单的工具来跟踪您的任务、是看板爱好者、想要创建甘特图还是正在寻找一个方便的工具来跟踪您的项目 - Taskly 都能满足您的需求。",
  "Creating milestones and assigning subtasks": "创建里程碑并分配子任务",
  "Add a new task to an already existing project and prioritize them according to the need of urgency. Assign the task to team members and set a due date for task completion. Add comments to the task and create a sub-task for ease of completion. Attach necessary files in a required task.": "将新任务添加到现有项目中，并根据紧急需要对其进行优先级排序。",
  "Bugs Resolution": "错误解决",
  "Create new bugs and assign users and priority to them. You can write a note in the text box for the bug description. Also, the status of each bug could be changed through an easy drop-down and Kanban drag system.": "创建新的错误并为其分配用户和优先级。",
  "Manage Your Leads Better. Convert Faster.": "更好地管理您的潜在客户。",
  "Skyrocket your sales with an effective lead management tool. Determine the value of leads and develop promising leads with ease. Get clearer action plans and make smarter and well-informed decisions.": "借助有效的销售线索管理工具，您的销售额将猛增。",
  "Manage All Your Leads Under One Roof": "一站式管理您的所有潜在客户",
  "Manage your clients, users, and deals from anywhere, and from a single tab. Access a wide range of features, get a graphical representation of your data, and make informed decisions.": "随时随地通过一个选项卡管理您的客户、用户和交易。",
  "Cost-Efficient Lead Management": "经济高效的销售线索管理",
  "Save money and manage your time effectively to improve your business productivity. Automate your lead management and start closing more deals and making more sales on autopilot.": "节省资金并有效管理您的时间，以提高您的业务生产力。",
  "Get Tailored Reports": "获取定制报告",
  "Easily measure every aspect of your business from an intuitive interface. Generate insights that lead to more effective sales, and manage your leads and deals with a smooth drag-and-drop system.": "通过直观的界面轻松衡量业务的各个方面。",
  "Ease in maintaining customer and vendor details": "轻松维护客户和供应商详细信息",
  "POS allows you to create and maintain the data of each customer and vendor. You get access to all essential information through a well-maintained format.": "POS 允许您创建和维护每个客户和供应商的数据。",
  "Manage vital information from one dashboard": "从一个仪表板管理重要信息",
  "Stay on top of your total and monthly purchases and sales. Get an interactive purchase and sales report graph to help you make informed decisions. Get progress reports of each branch, along with to-do lists and event calendars.": "掌握您的总采购量和每月采购量和销售量。",
  "Set your sales targets and achieve them faster": "设定您的销售目标并更快地实现它们",
  "Create sales targets and keep track of their progress in your dashboard. Use the expense list to cut down on unnecessary expenses, and put more resources into reaching your sales targets.": "创建销售目标并在仪表板中跟踪其进度。",
  "Manage your products with ease": "轻松管理您的产品",
  "Never stress about managing your inventory ever again! With PosGo, you can create your products and assign them a brand, category, unit and tax rate. You can even modify product descriptions, images, and price whenever you want.": "再也不用为管理库存而烦恼了！",
  "A style theme, together with a dedicated Laravel backend ": "风格主题，以及专用的 Laravel 后端 ",
  "High-Performing,": "高性能，",
  "Secure PHP Framework": "安全的 PHP 框架",
  "Unlike many frameworks that come and go, the framework stood the test of time. Over the years, it grew to become one of the fastest and most secure frameworks in the market.": "与许多来来去去的框架不同，该框架经受住了时间的考验。",
  "Stable Codebase": "稳定的代码库",
  "Some frameworks come and go - but Laravel is here to stay. Laravel's active developer community helps keep its codebase up-to-date and stable. This, in turn, helps ensure the stability of your eCommerce website.": "有些框架来了又去，但 Laravel 却一直存在。 ",
  "Secure Integrations": "安全集成",
  "As you grow, you may want to expand your store with new functionalities or payment methods. Thanks to Laravel's flexibility, it’s easy to add new integrations and customize the store even once it's already developed.": "随着您的成长，您可能希望通过新功能或支付方式来扩展您的商店。",
  "Built with Technology": "用科技打造",
  "You Can Trust": "您可以信赖",
  "Our backend is built with Laravel - one of the most popular and highest-rated web development frameworks. Find out why we chose it - and how it benefits your business.": "我们的后端是用 Laravel 构建的 - Laravel 是最流行和评价最高的 Web 开发框架之一。",
  "Sell More Than Your Competitors": "比竞争对手卖出更多",
  "Your online store has one goal - to sell your products. Thanks to years of experience in the industry, we know the ins and outs of online sales. And we put that knowledge into every package that we offer. With the Style eCommerce package, you get a store that’s optimized for helping you sell more in the fashion niche.": "您的在线商店只有一个目标 - 销售您的产品。",
  "Get a Headstart over Your Competitors": "领先竞争对手",
  "In business, you have to act fast. By choosing our Style theme package, you can get everything you need to start selling right away. Hit the market with your product sooner, attract early sales, and build an audience from day one.": "在生意场上，你必须快速行动。",
  "Avoid Design Mistakes": "避免设计错误",
  "When you get a ready-made package, you avoid common design mistakes that could cost your business a fortune. Not only that. Thanks to a higher conversion rate, you can achieve better ROI on your marketing expenses.": "当您获得现成的包装时，您可以避免常见的设计错误，而这些错误可能会给您的企业带来巨大损失。",
  "Build a Long-Term Asset": "建立长期资产",
  "The key to success in eCommerce is to scale your store and build an audience of loyal, recurring customers. With our package, you get more than just a store. You get an asset that’s ready for you to take care of it and grow it for years to come.": "电子商务成功的关键是扩大商店规模并建立忠实的回头客受众。",
  "Start an Online Fashion Business": "开展在线时装业务",
  "with a Complete eCommerce Package": "具有完整的电子商务包",
  "Get a fashion-themed eCommerce store with a secure backend and convenient mobile app. Build a brand, manage your store wherever you are, and grow an online business.": "获得具有安全后端和方便的移动应用程序的时尚主题电子商务商店。",
  "Software Details": "软件详情",
  "Ooops!!! The Add on you are looking for is not found": "哎呀！！！",
  "Why Choose a Dedicated Fashion Theme ": "为什么选择专门的时尚主题 ",
  "Show More": "显示更多",
  "Show Less": "显示更少",
  "Enter Role Name": "输入角色名称",
  "Module": "模块",
  "Create Role": "创建角色",
  "Add Role": "添加角色",
  "Edit Roles": "编辑角色",
  "Start Time": "开始时间",
  "End Time": "结束时间",
  "Select Discount Type": "选择折扣类型",
  "Discount Amount": "折扣金额",
  "Note: Override this discount if Sale is set  in another flash deal.": "注意：如果在另一个闪购中设置了促销，则覆盖此折扣。",
  "Apply this Campaign when these conditions are matched:": "当满足以下条件时应用此活动：",
  "Add New Field": "添加新字段",
  "Add Flash Sale": "添加闪购",
  "Status Updated Successfully!": "状态更新成功！",
  "Edit Flash Sale": "编辑闪购",
  "Add Main Category": "添加主类别",
  "Edit Main Category": "编辑主要类别",
  "Reply Ticket": "回复票",
  "Set Ticket status": "设置工单状态",
  "In Progress": "进行中",
  "Solved": "解决了",
  "Attachments": "附件",
  "Add Reply": "添加回复",
  "You can select multiple files": "您可以选择多个文件",
  "Submit": "提交",
  "Ticket status updated successfully": "票证状态更新成功",
  "Reply": "回复",
  "Order": "命令",
  "SALE RECEIPT": "销售收据",
  "Item": "物品",
  "Qty": "数量",
  "Grand Total": "累计",
  "FROM": "从",
  "To": "到",
  "ITEM": "物品",
  "QUANTITY:": "数量：",
  "TOTAL:": "全部的：",
  "Order No:": "订单号：",
  "Weight": "重量",
  "Plan Name ": "计划名称 ",
  "Plan Price": "计划价格",
  "Payment Status": "付款状态",
  "Bank Details": "银行详情",
  "Payment Receipt": "付款收据",
  "Approval": "赞同",
  "Approve": "批准",
  "Order Detail": "订单详情",
  "Receipt": "收据",
  "Click to copy": "点击复制",
  "Items from Order": "订单中的商品",
  "Set order status": "设置订单状态",
  " Confirmed": " 确认的",
  " Picked Up": " 已接",
  " Shipped": " 已发货",
  " Delivered": " 发表",
  " Cancel Order": " 取消订单",
  " Return Order": " 退货单",
  "Shipping Information": "运输信息",
  "Postal Code": "邮政编码",
  "Phone": "电话",
  "Billing Information": "账单信息",
  "Downloadable Product": "可下载的产品",
  "Estimated Tax": "预估税额",
  "Delivered Charges": "已交付费用",
  "Last Return Date": "最后返回日期",
  "Order Notes": "订单备注",
  " by ": " 经过 ",
  "Note Type": "注释类型",
  "Returned": "已返回",
  "Edit Order": "编辑订单",
  "Refund Shipping Amount": "退款运费金额",
  "Order Refund Information": "订单退款信息",
  "Refund Reason": "退款原因",
  "Refund Image": "退款图片",
  "Accept Request": "接受请求",
  "Cancel Request": "取消请求",
  "Manage Stock": "管理库存",
  "Refund Amount": "退款金额",
  "Product Label": "产品标签",
  "Add Label": "添加标签",
  "Edit Label": "编辑标签",
  "Add Shipping Class": "添加运输类别",
  "Edit Shipping Class": "编辑运输类别",
  "Slug Name": "蛞蝓名称",
  "Content": "内容",
  "Meta Title": "元标题",
  "Choose Existing Attribute": "选择现有属性",
  "Close": "关闭",
  "Add Page": "添加页面",
  "Edit Page": "编辑页面",
  "Subcategory": "子类别",
  "Add Testimonial": "添加推荐",
  "Edit Testimonial": "编辑感言",
  "Create Product": "创建产品",
  "Main Informations": "主要信息",
  "parmalink": "帕尔马链接",
  "Taxs": "税费",
  "Tax Status": "税务状况",
  "Tags": "标签",
  "Weight(Kg)": "重量（公斤）",
  "Sale Price": "销售价格",
  "Product Stock": "产品库存",
  "Stock Management": "库存管理",
  "Stock Status:": "库存状态：",
  "In Stock": "有存货",
  "Stock": "库存",
  "Low stock threshold": "库存门槛低",
  "Allow BackOrders:": "允许延期交货：",
  "Do Not Allow": "不允许",
  "Allow, But notify customer": "允许，但通知客户",
  "Allow": "允许",
  "Product Image": "产品图片",
  "Upload Product Images": "上传产品图片",
  "Choose file": "选择文件",
  "Upload Cover Image": "上传封面图片",
  "invalid form file": "无效的表单文件",
  "Preview Type": "预览类型",
  "Preview Video": "预览视频",
  "Preview iFrame": "预览 iFrame",
  "Video URL": "视频网址",
  "About product": "关于产品",
  "Product Description": "产品描述",
  "Product Specification": "产品规格",
  "Product Details": "产品详情",
  "Display Variants": "显示变体",
  "Display Product": "展示产品",
  "Custom  Field": "自定义字段",
  "Product Attribute": "产品属性",
  "Custom Field": "自定义字段",
  "Enter Custom Field": "输入自定义字段",
  "Custom Value": "定制值",
  "Enter Custom Value": "输入自定义值",
  "Create New Product": "创造新产品",
  "Add New Product": "添加新产品",
  "Enabled": "启用",
  "Downloadable": "可下载",
  "Virtual": "虚拟的",
  "Manage stock?": "管理库存？",
  "SKU": "存货单位",
  "Variation Price": "变化价格",
  "Variant Deleted Successfully!": "变体删除成功！",
  "Update Product": "更新产品",
  "Permalink": "永久链接",
  "Disabled in": "禁用于",
  "store": "店铺",
  "setting": "环境",
  "Choose the attributes of this product and then input values of each attribute": "选择该产品的属性，然后输入每个属性的值",
  "Visible on the product page": "在产品页面可见",
  "Used for variations": "用于变化",
  "Detail": "细节",
  "Edit Product": "编辑产品",
  "Variant Price": "不同价格",
  "Default ": "默认 ",
  "Add New Theme": "添加新主题",
  "Drop files here or click to upload and install.": "将文件拖放到此处或单击上传并安装。",
  "Add-on Theme": "附加主题",
  "Get More Themes Addon": "获取更多主题插件",
  "+35 Premium Themes Addon": "+35 个高级主题插件",
  "Themes Addon": "主题插件",
  "Installed Theme": "已安装主题",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "使能够",
  "Remove": "消除",
  "Buy More Themes": "购买更多主题",
  "Free Add-On": "免费附加组件",
  "Free Download": "免费下载",
  "View Demo": "查看演示",
  "Add-on Apps": "附加应用程序",
  "Buy More Android & iOS Apps Addon": "购买更多 Android 和 iOS 应用程序插件",
  "+35 Premium Android & iOS Native Apps Addon": "+35 个高级 Android 和 iOS 本机应用程序插件",
  "Buy More Mobile Apps Addon": "购买更多移动应用程序插件",
  "Premium Addon": "高级插件",
  "Mobile App": "手机应用程序",
  "Newsletters": "时事通讯",
  "pagination.previous": "分页.上一页",
  "pagination.next": "分页.下一个",
  "Total Amount": "总金额",
  "Card number": "卡号",
  "Expiry date": "到期日",
  "cvv": "变异系数",
  "pin code": "密码",
  "Pay": "支付",
  "send": "发送",
  "Style Customize": "风格定制",
  "JS Customize": "JS定制",
  "Custom JS": "自定义JS",
  "Twilio Settings": "Twilio 设置",
  "Twilio SID": "Twilio SID",
  "Twilio Token": "Twilio 代币",
  "Twilio From": "Twilio 来自",
  "Notification Number": "通知号码",
  "Use country code with your number": "将国家/地区代码与您的号码一起使用",
  "Chat GPT Key Settings": "聊天 GPT 密钥设置",
  "Edit your key details": "编辑您的关键详细信息",
  "Enter Chatgpt Key Here": "在此输入 Chatgpt 密钥",
  "Email Settings": "电子邮件设置",
  "Brand Settings": "品牌设置",
  "System Settings": "系统设置",
  "Payment Settings": "付款设置",
  "Currency Settings": "货币设置",
  "Cookie Settings": "Cookie 设置",
  "Cache Settings": "缓存设置",
  "Storage Settings": "存储设置",
  "ReCaptcha Settings": "验证码设置",
  "Style Settings": "风格设置",
  "Email Notification Settings": "电子邮件通知设置",
  "Shopify Settings": "Shopify 设置",
  "Woocommerce Settings": "Woocommerce 设置",
  "Webhook Settings": "网络钩子设置",
  "Loyality Program Settings": "忠诚度计划设置",
  "Whatsapp Settings": "WhatsApp 设置",
  "Whatsapp Message Settings": "Whatsapp 消息设置",
  "Pixel Fields Settings": "像素域设置",
  "Stock Settings": "库存设置",
  "Tax Option Settings": "税收选项设置",
  "PWA Settings": "渐进式应用设置",
  "Refund Settings": "退款设置",
  "WhatsApp Business API": "WhatsApp 商业 API",
  "Shopify store url": "Shopify 商店网址",
  ".myshopify.com": ".myshopify.com",
  "Shopify access token": "Shopify 访问令牌",
  "Default Language": "默认语言",
  "Default Timezone": "默认时区",
  "Select Timezone": "选择时区",
  "Jan 1,2015": "2015年1月1日",
  "DD-MM-YYYY": "日-月-年",
  "MM-DD-YYYY": "月-日-年",
  "YYYY-MM-DD": "年-月-日",
  "Time Format": "时间格式",
  "10:30 PM": "晚上 10:30",
  "10:30 pm": "晚上10:30",
  "22:30": "22:30",
  "Enter Your Pixel Fields Settings": "输入您的像素字段设置",
  "Add New Pixel": "添加新像素",
  "Create New Pixel": "创建新像素",
  "Platform": "平台",
  "Pixel Id": "像素 ID",
  "Mail Driver": "邮件驱动程序",
  "Enter Mail Driver": "输入邮件驱动程序",
  "Mail Host": "邮件主机",
  "Enter Mail Host": "输入邮件主机",
  "Mail Port": "邮件端口",
  "Enter Mail Port": "输入邮件端口",
  "Mail Username": "邮件用户名",
  "Enter Mail Username": "输入邮件用户名",
  "Your Gmail email address": "您的 Gmail 电子邮件地址",
  "Your Gmail Email Address": "您的 Gmail 电子邮件地址",
  " Your Outlook/Office 365 email address": " 您的 Outlook/Office 365 电子邮件地址",
  " Your Outlook/Office 365 Email Address": " 您的 Outlook/Office 365 电子邮件地址",
  "Your Yahoo email address": "您的雅虎电子邮件地址",
  "Your Yahoo Email Address": "您的雅虎电子邮件地址",
  "Your SendGrid username or API key": "您的 SendGrid 用户名或 API 密钥",
  "Your SendGrid Username or API Key": "您的 SendGrid 用户名或 API 密钥",
  "Your AWS IAM username or access key ID": "您的 AWS IAM 用户名或访问密钥 ID",
  "Your AWS IAM Username or Access Key ID": "您的 AWS IAM 用户名或访问密钥 ID",
  "Your Mailgun SMTP username": "您的 Mailgun SMTP 用户名",
  "Your Mailgun SMTP Username": "您的 Mailgun SMTP 用户名",
  "Your Zoho Mail email address": "您的 Zoho Mail 电子邮件地址",
  "Your Zoho Mail Email Address": "您的 Zoho Mail 电子邮件地址",
  "Your Mandrill API key": "您的 Mandrill API 密钥",
  "Your Mandrill API Key": "您的山魈 API 密钥",
  "Your Mailtrap username": "您的 Mailtrap 用户名",
  "Your Mailtrap Username": "您的邮件陷阱用户名",
  "Your SparkPost SMTP username": "您的 SparkPost SMTP 用户名",
  "Your SparkPost SMTP Username": "您的 SparkPost SMTP 用户名",
  "Mail Password": "邮件密码",
  "Enter Mail Password": "输入邮件密码",
  "Mail Encryption": "邮件加密",
  "Enter Mail Encryption": "输入邮件加密",
  "Mail From Address": "邮件发件人地址",
  "Enter Mail From Address": "输入邮件发件人地址",
  "Mail From Name": "邮件发件人姓名",
  "Enter Mail From Name": "输入邮件发件人姓名",
  "WhatsApp live support setting for customers": "为客户设置 WhatsApp 实时支持",
  "Contact Number": "联系电话",
  "Note : Enter your WhatsApp number along with your country code (with the '+' symbol). For instance, if your country code is +91 and your WhatsApp number is 7878787878, then type +917878787878.": "注意：输入您的 WhatsApp 号码以及国家/地区代码（带有“+”符号）。",
  "Edit your Tax Option Settings": "编辑您的税务选项设置",
  "Prices entered with tax": "输入含税价格",
  "Yes, I will enter prices inclusive of tax": "是的，我将输入含税价格",
  "No, I will enter prices exclusive of tax": "不，我将输入不含税的价格",
  "Display prices in the shop": "在商店中显示价格",
  "Including Tax": "含税",
  "Exclusive Tax": "独家税",
  "Display prices during cart and checkout": "在购物车和结帐时显示价格",
  "Display tax totals": "显示税金总额",
  "As a single total": "作为单个总计",
  "Itemized": "逐项列出",
  "Price Display Suffix": "价格显示后缀",
  "E-Mail Address": "电子邮件",
  "Enter Email Address": "输入电子邮件地址",
  "Send Test Mail": "发送测试邮件",
  "Shipment amount deduct during": "期间扣除发货金额",
  "Local": "当地的",
  "AWS S3": "AWS S3",
  "Wasabi": "芥末",
  "Only Upload Files": "仅上传文件",
  "Max Upload Size ( In KB)": "最大上传大小（以 KB 为单位）",
  "Max Upload Size": "最大上传大小",
  "S3 Key": "S3钥匙",
  "S3 Secret": "S3秘密",
  "S3 Region": "S3地区",
  "S3 Bucket": "S3桶",
  "S3 URL": "S3网址",
  "S3 Endpoint": "S3端点",
  "Wasabi Key": "芥末钥匙",
  "Wasabi Secret": "芥末的秘密",
  "Wasabi Region": "芥末地区",
  "Wasabi Bucket": "芥末桶",
  "Wasabi URL": "芥末网址",
  "Wasabi Root": "芥末根",
  "Email Setting": "邮箱设置",
  "Low Stock Threshold": "库存门槛低",
  "Out of Stock Threshold": "缺货阈值",
  " Enable Stock Management": " 启用库存管理",
  "Notifications": "通知",
  "Low stock notifications": "库存不足通知",
  "Out of stock notifications": "缺货通知",
  "COD": "化学需氧量",
  "This detail will use for make checkout of product": "此详细信息将用于产品结帐",
  "Enter Description": "输入描述",
  "Stripe Publishable Key": "Stripe 可发布密钥",
  "Enter Stripe Publishable Key": "输入 Stripe 可发布密钥",
  "Stripe Secret Key": "条纹秘钥",
  "Enter Stripe Secret Key": "输入条纹密钥",
  "Paystack Public Key": "Paystack公钥",
  "Enter Paystack Public Key": "输入 Paystack 公钥",
  "Paystack Secret Key": "支付宝秘密密钥",
  "Enter Paystack Secret Key": "输入 Paystack 密钥",
  "Razorpay Public Key": "Razorpay 公钥",
  "Enter Razorpay Public Key": "输入 Razorpay 公钥",
  "Razorpay Secret Key": "Razorpay 密钥",
  "Enter Razorpay Secret Key": "输入 Razorpay 密钥",
  "Mercado Mode": "梅尔卡多模式",
  "Sandbox": "沙盒",
  "Live": "居住",
  "Mercado Access Token": "Mercado 访问令牌",
  "Enter Mercado Access Token": "输入 Mercado 访问令牌",
  "Skrill Email": "Skrill 电子邮件",
  "Enter Skrill Email": "输入 Skrill 电子邮件",
  "PaymentWall Public Key": "PaymentWall 公钥",
  "Enter PaymentWall Public Key": "输入 PaymentWall 公钥",
  "PaymentWall Private Key": "PaymentWall私钥",
  "Enter PaymentWall Private Key": "输入 PaymentWall 私钥",
  "Paypal Mode": "支付宝模式",
  "Paypal Client Key": "Paypal 客户端密钥",
  "Enter Paypal Client Key": "输入 Paypal 客户端密钥",
  "Paypal Secret Key": "贝宝密钥",
  "Enter Paypal Secret Key": "输入 Paypal 密钥",
  "Flutterwave Public Key": "Flutterwave 公钥",
  "Enter Flutterwave Public Key": "输入 Flutterwave 公钥",
  "Flutterwave Secret Key": "Flutterwave 秘钥",
  "Enter Flutterwave Secret Key": "输入 Flutterwave 密钥",
  "Paytm Mode": "支付模式",
  "Production": "生产",
  "Merchant ID": "商户ID",
  "Enter Merchant ID": "输入商户ID",
  "Merchant Key": "商户密钥",
  "Enter Merchant Key": "输入商户密钥",
  "Industry Type": "行业类型",
  "Enter Industry Type": "输入行业类型",
  "Mollie Api Key": "莫莉 API 密钥",
  "Enter Mollie Api Key": "输入 Mollie Api 密钥",
  "Mollie Profile ID": "莫莉个人资料 ID",
  "Enter Mollie Profile Secret Key": "输入莫莉个人资料密钥",
  "Mollie Partner ID": "莫莉合作伙伴 ID",
  "Enter Mollie Partner Secret Key": "输入莫莉合作伙伴密钥",
  "Coingate Mode": "共栅模式",
  "CoinGate Auth Token": "CoinGate 授权令牌",
  "Enter CoinGate Auth Token": "输入CoinGate验证令牌",
  "Secret Key": "秘密钥匙",
  "Enter Sspay Secret Key": "输入 Sspay 密钥",
  "Category Code": "类别代码",
  "Enter Category Code": "输入类别代码",
  "Enter Toyyibpay Secret Key": "输入 Toyyibpay 密钥",
  "Paytab": "付费表",
  "Profile ID": "档案编号",
  "Enter Paytab Profile ID": "输入 Paytab 个人资料 ID",
  "Paytab Server Key": "Paytab 服务器密钥",
  "Enter Paytab Server Key": "输入 Paytab 服务器密钥",
  "Paytab Region": "支付宝地区",
  "Enter Paytabs Region": "输入 Paytabs 区域",
  "IyziPay Mode": "Iyzi支付模式",
  "Private Key": "私钥",
  "Enter Private Key": "输入私钥",
  "Enter Secret Key": "输入密钥",
  "PayFast Mode": "快速支付模式",
  "Salt Passphrase": "盐密码",
  "Enter Salt Passphrase Key": "输入盐密码密钥",
  "Benefit Key": "优势关键",
  "Enter Benefit Key": "输入福利密钥",
  "Benefit Secret Key": "福利秘钥",
  "Enter Benefit Secret Key": "输入福利密钥",
  "Cashfree Key": "无现金钥匙",
  "Enter Cashfree Key": "输入无现金密钥",
  "Cashfree Secret Key": "无现金密钥",
  "Store ID": "店铺编号",
  "Enter Store ID": "输入商店 ID",
  "Signature Key": "签名密钥",
  "Enter Signature Key": "输入签名密钥",
  "Aamarpay Description": "支付宝说明",
  "Enter Aamarpay Description": "输入 Aamarpay 说明",
  "Telegram Access Token": "电报访问令牌",
  "Enter Telegram Access Token": "输入 Telegram 访问令牌",
  "Get Chat ID": "获取聊天ID",
  "Telegram Chat ID": "电报聊天 ID",
  "Enter Telegram Chat ID": "输入 Telegram 聊天 ID",
  "Enter Whatsapp Number": "输入 Whatsapp 号码",
  "Pay TR": "支付TR",
  "Shop ID Key": "商店 ID 密钥",
  "Enter Shop ID Key": "输入商店 ID 密钥",
  "Xendit Api Key": "Xendit API 密钥",
  "Enter Xendit Api Key": "输入 Xendit Api 密钥",
  "Xendit Token Key": "Xendit 令牌密钥",
  "Enter Xendit Token Key": "输入 Xendit 令牌密钥",
  "Nepalste Mode": "尼泊尔模式",
  "Public Key": "公钥",
  "Enter Public Key": "输入公钥",
  "PayHere Mode": "付费模式",
  "Merchant Secret": "商人的秘密",
  "Enter Merchant Secret": "输入商户密码",
  "App ID": "应用程序ID",
  "Enter App ID": "输入应用程序 ID",
  "App Secret": "应用秘密",
  "Enter App Secret Key": "输入应用密钥",
  "AuthorizeNet Mode": "授权网络模式",
  "Merchant Login ID": "商户登录ID",
  "Enter Merchant Login ID": "输入商户登录ID",
  "Merchant Transaction Key": "商户交易密钥",
  "Enter Merchant Transaction Key": "输入商户交易密钥",
  "PhonePe Mode": "PhonePe模式",
  "Merchant User ID": "商户用户ID",
  "Enter Merchant User ID": "输入商户用户ID",
  "Salt Key": "盐键",
  "Enter Salt Key": "输入盐键",
  "Paddle Mode": "桨模式",
  "Vendor ID": "供应商ID",
  "Enter Vendor ID": "输入供应商 ID",
  "Vendor Auth Code": "供应商授权码",
  "Enter Vendor Auth Code": "输入供应商授权码",
  "FedaPay": "联邦支付",
  "FedaPay Mode": "联邦支付模式",
  "CinetPay Site ID": "CinetPay 站点 ID",
  "Enter CinetPay Site ID": "输入 CinetPay 站点 ID",
  "CinetPay Api Key": "CinetPay API 密钥",
  "Enter CinetPay Api Key": "输入 CinetPay Api 密钥",
  "CinetPay Secret Key": "CinetPay密钥",
  "Enter CinetPay Secret Key": "输入 CinetPay 密钥",
  "SenangPay Mode": "Senang支付模式",
  "SenangPay Merchant ID": "SenangPay 商户 ID",
  "Enter SenangPay Merchant ID": "输入 SenangPay 商户 ID",
  "SenangPay Secret Key": "SenangPay 密钥",
  "Enter SenangPay Secret Key": "输入 SenangPay 密钥",
  "CyberSource Merchant ID": "Cyber​​Source 商户 ID",
  "Enter CyberSource Merchant ID": "输入 Cyber​​Source 商户 ID",
  "CyberSource Secret Key": "Cyber​​Source 密钥",
  "Enter CyberSource Secret Key": "输入 Cyber​​Source 密钥",
  "CyberSource Api Key": "Cyber​​Source API 密钥",
  "Enter CyberSource Api Key": "输入 Cyber​​Source Api 密钥",
  "Ozow Mode": "奥佐夫模式",
  "Ozow Site Key": "奥佐夫网站密钥",
  "Enter Ozow Site Key": "输入 Ozow 站点密钥",
  "Ozow Private Key": "Ozow 私钥",
  "Enter Ozow Private Key": "输入 Ozow 私钥",
  "Ozow Api Key": "Ozow API 密钥",
  "Enter Ozow Api Key": "输入 Ozow Api 密钥",
  "MyFatoorah Mode": "我的法图拉模式",
  "MyFatoorah Api Key": "MyFatoorah Api 密钥",
  "Enter MyFatoorah Api Key": "输入 MyFatoorah Api 密钥",
  "MyFatoorah Country ISO": "MyFatoorah 国家 ISO",
  "Enter MyFatoorah Country ISO": "输入 MyFatoorah 国家 ISO",
  "Easebuzz Merchant Key": "Easebuzz 商户密钥",
  "Enter Easebuzz Merchant Key": "输入 Easebuzz 商户密钥",
  "Easebuzz Salt Key": "Easebuzz 盐键",
  "Enter Easebuzz Salt Key": "输入 Easebuzz 盐键",
  "Easebuzz Enviroment Name": "Easebuzz 环境名称",
  "NMI Api Private Key": "NMI API 私钥",
  "Enter NMI Api Private Key": "输入 NMI Api 私钥",
  "PayU Mode": "付费模式",
  "Paynow Mode": "立即付款模式",
  "Paynow Integration ID": "Paynow 集成 ID",
  "Enter PayNow Integration ID": "输入 PayNow 集成 ID",
  "Paynow Integration Key": "Paynow 集成密钥",
  "Enter PayNow Integration Key": "输入 PayNow 集成密钥",
  "Paynow Merchant Email": "Paynow 商户电子邮件",
  "Enter Paynow Merchant Email": "输入 Paynow 商户电子邮件",
  "Sofort Publishable Key": "软可发布密钥",
  "Enter Sofort Publishable Key": "输入 Sofort 可发布密钥",
  "Sofort Secret Key": "软密钥",
  "Enter Sofort Secret Key": "输入软密钥",
  "ESewa Mode": "ESewa模式",
  "ESewa Merchant ID": "ESewa 商户 ID",
  "Enter Esewa Access Token": "输入 Esewa 访问令牌",
  "Company Token": "公司代币",
  "Enter DPO Company Token": "输入 DPO 公司令牌",
  "Service Type": "服务类型",
  "Enter DPO Service Type": "输入 DPO 服务类型",
  "Braintree Mode": "布伦特里模式",
  "Braintree Merchant ID": "布伦特里商户 ID",
  "Enter Braintree Merchant ID": "输入 Braintree 商户 ID",
  "Braintree Public Key": "布伦特里公钥",
  "Enter Braintree Public Key": "输入 Braintree 公钥",
  "Braintree Private Key": "布伦特里私钥",
  "Enter Braintree Private Key": "输入布伦特里私钥",
  "PowerTranz Mode": "PowerTrans模式",
  "PowerTranz Merchant ID": "PowerTranz 商户 ID",
  "Enter PowerTranz Merchant ID": "输入 PowerTranz 商户 ID",
  "PowerTranz Processing Password": "PowerTransz 处理密码",
  "Enter PowerTranz Processing Password": "输入 PowerTransz 处理密码",
  "PowerTranz Production url": "PowerTransz 生产 url",
  "Enter PowerTranz Production url": "输入 PowerTransz 生产 url",
  "Example": "例子",
  "https://TBD.ptranz.com": "https://TBD.ptranz.com",
  "SSLCommerz Mode": "SSL商业模式",
  "SSLCommerz Store ID": "SSLCommerz 商店 ID",
  "Enter SSLCommerz Store ID": "输入 SSLCommerz 商店 ID",
  "SSLCommerz Secret Key": "SSLCommerz 密钥",
  "Enter SSLCommerz Secret Key": "输入 SSLCommerz 密钥",
  "How to Get Google reCaptcha Site and Secret key": "如何获取 Google reCaptcha 站点和密钥",
  "Google Recaptcha Version": "谷歌验证码版本",
  "v2": "v2",
  "v3": "v3",
  "Google Recaptcha Key": "谷歌验证码",
  "Enter Google Recaptcha Key": "输入 Google 验证码",
  "Google Recaptcha Secret": "谷歌验证码秘密",
  "Enter Google Recaptcha Secret": "输入 Google Recaptcha 密码",
  "Enable cookie": "启用cookie",
  "Enable logging": "启用日志记录",
  "Cookie Title": "Cookie 标题",
  "Enter Cookie Title": "输入 Cookie 标题",
  "Cookie Description": "Cookie 说明",
  "Enter Cookie Description": "输入 Cookie 描述",
  "Strictly necessary cookies": "绝对必要的cookie",
  " Strictly Cookie Title": " 严格的 Cookie 标题",
  "Enter Strictly Cookie Title": "严格输入 Cookie 标题",
  "Strictly Cookie Description": "严格的 Cookie 描述",
  "Enter Strictly Cookie Description": "严格输入 Cookie 描述",
  "More Information": "更多信息",
  "Contact Us Description": "联系我们 说明",
  "Enter Contact Us Description": "输入联系我们说明",
  "Contact Us URL": "联系我们网址",
  "Enter Contact Us URL": "输入联系我们网址",
  "Download cookie accepted data": "下载cookie接受的数据",
  "WhatsApp Phone number ID": "WhatsApp 电话号码 ID",
  "WhatsApp Access Token": "WhatsApp 访问令牌",
  "Send Test whatsapp massage": "发送测试 Whatsapp 按摩",
  "Test WhatsApp Massage": "测试 WhatsApp 按摩",
  "Send Test Message": "发送测试消息",
  "Store Url": "商店网址",
  "Consumer Key": "消费者钥匙",
  "Consumer Secret": "消费者的秘密",
  "Edit your Webhook Settings": "编辑您的 Webhook 设置",
  "Add Webhook": "添加网络钩子",
  "Create New Webhook": "创建新的 Webhook",
  "module": "模块",
  "url": "网址",
  "method": "方法",
  "Edit webhook": "编辑网络钩子",
  "App Title": "应用程序标题",
  "App Name": "应用程序名称",
  "App Background Color": "应用程序背景颜色",
  "App Theme Color": "应用程序主题颜色",
  "Logo dark": "徽标深色",
  "Logo Light": "标志灯",
  "Favicon": "网站图标",
  "Title Text": "标题文字",
  "Footer Text": "页脚文本",
  "Enable RTL": "启用RTL",
  "Enable Taxes": "启用税收",
  "Enable Landing Page": "启用登陆页面",
  "Enable Sign-Up Page": "启用注册页面",
  "Enable Email Verification": "启用电子邮件验证",
  "Theme Customizer": "主题定制器",
  "Primary Color Settings": "原色设置",
  "Sidebar Settings": "侧边栏设置",
  "Transparent layout": "透明布局",
  "Layout Settings": "布局设置",
  "Dark Layout": "深色布局",
  "Loyality Program": "忠诚度计划",
  "Order Variable": "订单变量",
  "Order No": "订单号",
  "Customer Name": "客户名称",
  "Billing Address": "帐单地址",
  "Billing Country": "帐单国家/地区",
  "Billing City": "比利城",
  "Billing Postalcode": "帐单邮政编码",
  "Shipping Address": "收件地址",
  "Shipping Country": "运送国家",
  "Shipping City": "航运城市",
  "Shipping Postalcode": "运送邮政编码",
  "Item Variable": "项目变量",
  "Qty Total": "数量 总计",
  "Shipping Amount": "运费金额",
  "Total Tax": "总税额",
  "Final Total": "最终总计",
  "Sku": "货号",
  "Variant Name": "变体名称",
  "Item Tax": "项目税",
  "Item total": "项目总计",
  "Whatsapp Message": "Whatsapp 消息",
  "Decimal Format": "十进制格式",
  "This is a search placeholder": "这是一个搜索占位符",
  "Default Currancy": "默认货币",
  "Decimal Separator": "小数点分隔符",
  "Dot": "点",
  "Comma": "逗号",
  "Thousands Separator": "千位分隔符",
  "Currency Symbol Space": "货币符号空间",
  "With space": "有空间",
  "Without space": "没有空间",
  "Currency Symbol Position": "货币符号位置",
  "Pre": "预",
  "Post": "邮政",
  "Currency Symbol & Name": "货币符号及名称",
  "With Currency Symbol": "带货币符号",
  "With Currency Name": "带货币名称",
  "Preview :": "预览 ：",
  "This is a page meant for more advanced users, simply ignore it if you do not understand what cache is.": "这是一个针对更高级用户的页面，如果您不明白什么是缓存，请忽略它。",
  "MB": "MB",
  "Clear Cache": "清除缓存",
  "Add Shipping Zone": "添加运送区域",
  "Show Shipping Zone": "显示运送区域",
  "Add Blog Category": "添加博客类别",
  "Edit Blog Category": "编辑博客类别",
  "User Role": "用户角色",
  "Select Role": "选择角色",
  "Total Store": "总店",
  "Active Store": "活跃商店",
  "Disable Store": "禁用商店",
  "* Please ensure that if you disable the store, all users within this store are also disabled.": "* 请确保如果您禁用该商店，该商店内的所有用户也将被禁用。",
  "Total Users": "用户总数",
  "Active Users": "活跃用户",
  "Disable Users": "禁用用户",
  "user": "用户",
  "Add User": "添加用户",
  "Update User": "更新用户",
  "Change Password": "更改密码",
  "Click here to Create New User": "单击此处创建新用户",
  "Profile": "轮廓",
  "Personal Info": "个人信息",
  "Picture": "图片",
  "Enter User Name": "输入用户名",
  "Enter User Email": "输入用户电子邮件",
  "Mobile No.": "手机号码",
  "Enter User Mobile": "输入用户手机",
  "Current Password": "当前密码",
  "Enter Current Password": "输入当前密码",
  "Enter New Password": "输入新密码",
  "Re-type New Password": "重新输入新密码",
  "Enter Re-type New Password": "输入 重新输入新密码",
  "Pending orders": "待处理订单",
  "Order Return": "订单退货",
  "Confirmed Order": "已确认订单",
  "Cancel Order": "取消订单",
  "Order Shipped": "订单已发货",
  "Order Delivered": "订单已交付",
  "Total Orders": "订单总数",
  "Total Customers": "客户总数",
  "Top Category": "顶级类别",
  "By Sales": "按销售额",
  "All": "全部",
  "Today": "今天",
  "Week": "星期",
  "Month": "月",
  "Year": "年",
  "Top Brand": "顶级品牌",
  "Have a nice day! Did you know that you can quickly add your favorite product or category to the theme?": "祝你今天过得愉快！",
  "Quick Add": "快速添加",
  "Create Tax": "创建税收",
  "Add New Tax": "添加新税",
  "Add New Main Category": "添加新的主要类别",
  "Add New Coupon": "添加新优惠券",
  "Click to copy link": "点击复制链接",
  "Theme Link": "主题链接",
  "Storage Status ": "存储状态 ",
  "Latest Products": "最新产品",
  "View All": "查看全部",
  "Recent Orders": "最近订单",
  "Value": "价值",
  "Varint": "瓦林特",
  "Link copied ": "链接已复制 ",
  "New Customer": "新客户",
  "New Guest": "新客人",
  "Good Morning,": "早上好，",
  "Good Afternoon,": "下午好，",
  "Good Evening,": "晚上好，",
  "Enter choice values ": "输入选择值 ",
  "Visitor": "游客",
  "Top URL": "热门网址",
  "No Data found": "没有找到数据",
  "Device": "设备",
  "Browser": "浏览器",
  "Total Page View": "总页面浏览量",
  "Unique Page View": "独特的页面视图",
  "Order Track": "订单追踪",
  "Pendding": "待定",
  "Order Tracking": "订单追踪",
  "Oops!  Your order is Cancel.": "哎呀！  ",
  "Return to Home": "返回首页",
  "Oops! Something went wrong.": "哎呀！",
  "We couldn't find your order with the provided order ID.": "我们无法根据您提供的订单 ID 找到您的订单。",
  "Please double-check your order ID and try again.": "请仔细检查您的订单 ID，然后重试。",
  "© 2022 Foodmart. All rights reserved": "© 2022 Foodmart。",
  "Policy Privacy": "政策 隐私",
  "Terms and conditions": "条款和条件",
  "My profile": "我的个人资料",
  "My Account": "我的账户",
  "My Cart:": "我的购物车：",
  "FAQs": "常见问题解答",
  "Collection": "收藏",
  "Order Date": "订购日期",
  "Refund Status": "退款状态",
  "Order Refund": "订单退款",
  "No records found": "没有找到记录",
  "Sale!": "销售！",
  "Back to category": "返回类别",
  "5.0": "5.0",
  " in stock": " 有存货",
  "Out of Stock": "缺货",
  "Available on backorder": "缺货时可用",
  "  in stock": "  有存货",
  "quantity :": "数量 ：",
  "Select an option": "选择一个选项",
  "Add to cart": "添加到购物车",
  "Video": "视频",
  "Additional Information": "附加信息",
  "Question & Answer": "问答",
  "About Product": "关于产品",
  "Description:": "描述：",
  "About product :": "关于产品：",
  "Have doubts regarding this product?": "对此产品有疑问吗？",
  "Post Your Question": "发表您的问题",
  "question And Answers": "问题与解答",
  "Load More": "加载更多",
  "Additional Information about that Product..": "有关该产品的附加信息..",
  "Contact Us Page": "联系我们页面",
  "Back to Home": "返回首页",
  "Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry. Lorem Ipsum has been the industrys standard dummy text ever since the 1500s, when an unknown.": "Lorem Ipsum 是印刷和排版行业的简单虚拟文本。",
  "Call us:": "致电我们：",
  "Email:": "电子邮件：",
  "Address:": "地址：",
  "E-mail": "电子邮件",
  "Telephone": "电话",
  "Subject:": "主题：",
  "I have read and agree to the": "我已阅读并同意",
  "Terms & Conditions.": "条款和条件。",
  "Send message": "发送消息",
  "Order Page": "订单页面",
  "Your order #": "您的订单#",
  " has been placed!": " 已放置！",
  "Back to dashboard": "返回仪表板",
  "Read more": "阅读更多",
  "Checkout Page": "结账页面",
  "Back to Shop": "返回商店",
  "Checkout": "查看",
  "Step 1": "步骤1",
  "Checkout options": "结账选项",
  "New Customer?": "新客户？",
  "Log in": "登录",
  "I am a returning customer": "我是回头客",
  "Forgot Password?": "忘记密码？",
  "Step": "步",
  "Billing details": "账单详情",
  "Your Personal Details": "您的个人详细信息",
  "select address": "选择地址",
  "Region": "地区",
  "Post Code": "邮政编码",
  "My delivery and billing addresses are the same": "我的送货地址和帐单地址相同",
  "Delivery Address": "送货地址",
  " Create an account?": " 创建一个帐户？",
  "Continue": "继续",
  "Payments Method": "付款方式",
  "Confirm Order": "确认订单",
  "Confirm order": "确认订单",
  "Please select the preferred payment method to use on this order.": "请选择用于此订单的首选付款方式。",
  "Product informations": "产品信息",
  "Delivery informations": "交货信息",
  "city": "城市",
  "Postcode": "邮政编码",
  "Billing informations": "账单信息",
  "Payment method": "付款方式",
  "Sub-total": "小计",
  "TAX": "税",
  "My Cart": "我的购物车",
  "Change Address": "更改地址",
  "Select Shipping": "选择运输",
  "Apply Coupon": "申请优惠券",
  "Subtotal": "小计",
  "checkout": "查看",
  "Shopping Cart": "购物车",
  "date": "日期",
  "quantity": "数量",
  "You have no items in your shopping cart.": "您的购物车中没有商品。",
  "item": "物品",
  "Taxes": "税收",
  "tax incl.": "含税",
  "Proceed to checkout": "进行结算",
  "Article Page": "文章页",
  "Today Discounts": "今日折扣",
  "OFF": "离开",
  "Show more products": "显示更多产品",
  "Fashion Category": "时尚类",
  "Lorem Ipsum is simply dummy text of the printing and typesetting industry.": "Lorem Ipsum 是印刷和排版行业的简单虚拟文本。",
  "Featured": "精选",
  "asked questions": "提出问题",
  "My wish": "我的愿望",
  "ADD TO CART": "添加到购物车",
  "You have no items in your shopping wish.": "您的购物愿望中没有商品。",
  "Your Order Details": "您的订单详情",
  "Order Cencel": "订购 Cencel",
  "Extra Information": "额外信息",
  "Account Settings": "账户设置",
  "Edit your account information": "编辑您的帐户信息",
  "edit your account": "编辑您的帐户",
  "Change your password": "更改您的密码",
  "Change Your Passowrd": "更改您的密码",
  "Modify your address book entries": "修改您的地址簿条目",
  "Edit your address": "编辑您的地址",
  "Get support on your order": "获得订单支持",
  "View your order history": "查看您的订单历史记录",
  "See your order history": "查看您的订单历史记录",
  "Your Reward Points": "您的奖励积分",
  "Count Reward Point": "计算奖励积分",
  "View your return requests": "查看您的退货请求",
  "See your Return": "查看您的退货",
  "wishlist": "愿望清单",
  "See your wishlist": "查看您的愿望清单",
  "See you soon!": "再见！",
  "Old Password": "旧密码",
  "Address book": "地址簿",
  "Order List": "订单清单",
  "Reward List": "奖励清单",
  "Order return list": "订单退货清单",
  "Wish list": "愿望清单",
  "Back to Blog": "返回博客",
  "Category:": "类别：",
  "Date:": "日期：",
  "Tags:": "标签：",
  "Related articles": "相关文章",
  "John Doe": "约翰·多伊",
  "Last": "最后的",
  "articles": "文章",
  "Blog Page": "博客页面",
  "Blog & Articles": "博客和文章",
  "The blog and article section serves as a treasure trove of valuable information.": "博客和文章部分是有价值信息的宝库。",
  "Sort by": "排序方式",
  "Lastest": "最新",
  "new": "新的",
  "Continue Shopping": "继续购物",
  "Select Order": "选择订单",
  "Browse": "浏览",
  "Add address": "添加地址",
  "Contry": "国家",
  "Default Address": "默认地址",
  "Ticket": "票",
  "Attachment.png": "附件.png",
  "Ticket is closed you cannot replay.": "票证已关闭，您无法重播。",
  "Select Your Payments": "选择您的付款方式",
  "Please select the preferred shipping method to use on this order.": "请选择用于此订单的首选运输方式。",
  "Add Comments About Your Order": "添加有关您的订单的评论",
  "Conditions": "状况",
  "CATEGORIES": "类别",
  "Go to categories": "前往类别",
  "Daily Discounts": "每日折扣",
  "Fall in love with": "爱上",
  "amazing clothes": "很棒的衣服",
  "Show more": "显示更多",
  "ALL PRODUCTS": "所有产品",
  "From our blog": "来自我们的博客",
  "Read More": "阅读更多",
  "ARTICLES": "文章",
  "Order summary": "订单汇总",
  "has been placed!": "已放置！",
  "Your order has been successfully processed!": "您的订单已成功处理！",
  "Please direct any questions you have to the": "如有任何疑问，请直接联系",
  "store owner.": "店主。",
  "Thanks for shopping with us online!": "感谢您与我们一起在线购物！",
  "Add Ticket": "添加票证",
  "Ticket Id": "票证编号",
  "Edit Ticket": "编辑门票",
  "Order updates for": "订购更新",
  "Add Address": "添加地址",
  "Edit Address": "编辑地址",
  "TRENDING": "流行趋势",
  "SHOP NOW": "立即购买",
  "Default Address:": "默认地址：",
  "Delivered Status": "交付状态",
  "View Order": "查看订单",
  "Reward point": "奖励积分",
  "Get your product from here": "从这里获取您的产品",
  "Order Refund Reason": "订单退款原因",
  "Add Your Reason": "添加您的理由",
  "Refund": "退款",
  "Policy": "政策",
  "Refund Request": "退款请求",
  "Register Page": "注册页面",
  "Your": "你的",
  "Personal Details": "个人资料",
  "Subscribe": "订阅",
  "our newsletter?": "我们的时事通讯？",
  "I have read and agree to the ": "我已阅读并同意 ",
  "Conditions.": "状况。",
  "Login Page": "登录页面",
  "Log In": "登录",
  "If you dont have account": "如果您没有帐户",
  "Order Number": "订单号",
  "Email Address": "电子邮件",
  "Loading . . .": "加载中 。 ",
  "tags": "标签",
  "min price": "最低价格",
  "max price": "最高价格",
  "Brands": "品牌",
  "Filter": "筛选",
  "Reset filter": "重置过滤器",
  "Filters": "过滤器",
  "Best selling": "最畅销",
  "Alphabetically, A-Z": "按字母顺序，A-Z",
  "Alphabetically, Z-A": "按字母顺序，Z-A",
  "Price, low to high": "价格从低到高",
  "Price, high to low": "价格从高到低",
  "Date, old to new": "日期，从旧到新",
  "Date, new to old": "日期，从新到旧",
  "please enter payment info": "请输入付款信息",
  "Cardholder Name": "持卡人姓名",
  "Credit Card Number": "信用卡号码",
  "Expiration Date": "截止日期",
  "CVV": "CVV",
  "Questions and Answers": "问答",
  "Documentation": "文档",
  "Laravel has wonderful documentation covering every aspect of the framework. Whether you are a newcomer or have prior experience with Laravel, we recommend reading our documentation from beginning to end.": "Laravel 拥有涵盖框架各个方面的精彩文档。",
  "Laracasts": "拉拉卡斯",
  "Laracasts offers thousands of video tutorials on Laravel, PHP, and JavaScript development. Check them out, see for yourself, and massively level up your development skills in the process.": "Laracasts 提供了数千个有关 Laravel、PHP 和 JavaScript 开发的视频教程。",
  "Laravel News": "Laravel 新闻",
  "Laravel News is a community driven portal and newsletter aggregating all of the latest and most important news in the Laravel ecosystem, including new package releases and tutorials.": "Laravel News 是一个社区驱动的门户和新闻通讯，聚合了 Laravel 生态系统中所有最新和最重要的新闻，包括新的软件包发布和教程。",
  "Product Question": "产品问题",
  "Answer": "回答",
  "Reply Product Question": "回复产品问题",
  "On/Off": "开/关",
  "View": "看法",
  "Email Template": "电子邮件模板",
  "Template: ": "模板： ",
  "Place Holder": "占位符",
  "Order URL": "订单网址",
  "Owner Name": "业主姓名",
  "Cart Data": "购物车数据",
  "Wishlist Data": "愿望清单数据",
  "From": "从",
  "Email Message": "邮件留言",
  "Cost": "成本",
  "Calculation type": "计算类型",
  "shipping class cost": "运输舱位费用",
  "No shipping class cost": "无运输舱位费用",
  "Free shipping requires": "免费送货需要",
  "Minimum order amount": "最低订购量",
  "Edit Shipping Method": "编辑运送方式",
  "Your Verification Code": "您的验证码",
  "Enter this verification code in field": "在字段中输入此验证码",
  "Verification code is valid only for 10 minutes": "验证码有效期仅10分钟",
  "All rights reserved.": "版权所有。",
  "OTP Successfully Verified.": "OTP 已成功验证。",
  "Your temporary password is:": "您的临时密码是：",
  "Please login to your account and change your password immediately.": "请立即登录您的帐户并更改密码。",
  "Subject : ": "主题 ： ",
  "Hi Dear,": "你好呀亲爱的，",
  "This mail send only for testing purpose.": "此邮件仅出于测试目的发送。",
  "Feel free to reach out if you have any questions.": "如果您有任何疑问，请随时与我们联系。",
  "Thank you for your business!": "感谢您的惠顾！",
  "Regards,": "问候，",
  "Your order is here": "您的订单在这里",
  "Hi": "你好",
  "Thank you for Shopping": "感谢您的购物",
  "Your Order": "您的订单",
  "Customer Timeline": "客户时间表",
  "Customer Email": "客户邮箱",
  "First Name:-": "名：-",
  "Last Name:-": "姓：-",
  "Order Id:-": "订单编号：-",
  "Order Date:-": "订购日期：-",
  "Order Price:-": "订购价格：-",
  "Payment Type:-": "付款方式：-",
  "has not registered.": "尚未注册。",
  "Select Customer Fields": "选择客户领域",
  "Apply": "申请",
  "Cart": "大车",
  "Authorizenet Invoice Payment": "Authorizenet 发票付款",
  "Card Number": "卡号",
  "Please enter a 16-digit card number.": "请输入 16 位卡号。",
  "Expiration": "到期日",
  "pay": "支付",
  "Whoops!": "哎呀！",
  "Hello!": "你好！",
  "Regards": "问候",
  "Pagination Navigation": "分页导航",
  "results": "结果",
  "Go to page :page": "转到页面：页面",
  "Add On Install Editor": "添加安装编辑器",
  "Processing": "加工",
  "EcommerceGo-SaaS": "EcommerceGo-SaaS",
  "Installing . . .": "正在安装。 ",
  "Updating . . .": "正在更新。 ",
  "Total Plans": "总计划",
  "Most Used coupon": "最常用的优惠券",
  "Popular Plan": "热门计划",
  "Total Plan Request": "总计划请求",
  "Most Popular Store": "最受欢迎的商店",
  "Top Selling Store": "最畅销商店",
  "Top Customers": "顶级客户",
  "Authorizenet Plan Payment": "授权网络计划付款",
  "Add Plan": "添加计划",
  "Enter Price": "输入价格",
  "Maximum Store": "最大商店",
  "Enter Max Store": "进入最大商店",
  "Note: '-1' for Unlimited": "注意：“-1”表示无限制",
  "Maximum Products Per Store": "每家商店的最大产品数量",
  "Enter Max Products": "输入最大产品",
  "Maximum Users Per Store": "每家商店的最大用户数",
  "Enter Max User": "输入最大用户数",
  "Storage Limit": "存储限制",
  "Enter Storage Limit": "输入存储限制",
  "Note: upload size ( In MB)": "注：上传大小（以MB为单位）",
  "Enable Domain": "启用域",
  "Enable Sub Domain": "启用子域",
  "Enable Chatgpt": "启用Chatgpt",
  "Progressive Web App (PWA)": "渐进式网络应用程序 (PWA)",
  "Trial is enable(on/off)": "试用已启用（开/关）",
  "Trial Days": "试用日",
  "Enter Trial days": "输入试用天数",
  "Select Module": "选择模块",
  "Search Modules": "搜索模块",
  "Add-on Not Available": "附加组件不可用",
  "To Activate Add-on": "激活附加组件",
  "Select Themes": "选择主题",
  "Create New Plan": "创建新计划",
  "plan": "计划",
  "Free Trial Days : ": "免费试用天数： ",
  "Store": "店铺",
  "Chatgpt": "查特普特",
  "Enable Tax": "启用税收",
  "MB Storage": "MB存储",
  "0 MB Storage": "0 MB 存储空间",
  "Plan Trial Expired : ": "计划试用期已过期： ",
  "Expired": "已到期",
  "Send Request": "发送请求",
  "Start Free Trial": "开始免费试用",
  "PowerTranz Payment": "支付宝支付",
  "Used": "用过的",
  "discount coupon code.": "折扣优惠券代码。",
  "Manually plan upgraded by super admin": "由超级管理员手动升级计划",
  "Business": "商业",
  "Edit Plan": "编辑计划",
  "Paymentwall": "支付墙",
  "Credit / Debit Card": "信用卡/借记卡",
  "Safe money transfer using your bank account. We support Mastercard, Visa, Discover and American express.": "使用您的银行帐户安全转账。",
  "Name on card": "卡上的姓名",
  "Enter Coupon Code": "输入优惠券代码",
  "Please correct the errors and try again.": "请更正错误并重试。",
  "Pay Now": "立即付款",
  "Coupon Discount": "优惠券折扣",
  "Mobile Number": "手机号码",
  "Enter Mobile Number": "输入手机号码",
  "Bank Details:": "银行详情：",
  "Net Amount": "净额",
  "paytabs": "付费标签",
  "Payfast": "快速支付",
  "Channel": "渠道",
  "OMCIV2,MOMO,CARD,FLOOZ ,PAYPAL": "OMCIV2、MOMO、卡、FLOOZ、贝宝",
  "Details": "细节",
  "Change Status": "更改状态",
  "Cybersource Plan Payment": "Cyber​​source 计划付款",
  "Locality": "地点",
  "AdministrativeArea": "行政区域",
  "PostalCode": "邮政编码",
  "Tax Name": "税名",
  "Rate %": "速度 ％",
  "Tax rate also gets applied to shipping.": "税率也适用于运输。",
  "Blogs": "博客",
  "Add Blog": "添加博客",
  "Edit Blog": "编辑博客",
  "Method": "方法",
  "Url": "网址",
  "This field is required.": "此字段是必需的。",
  "Is Popular ?": "受欢迎吗？",
  "Product Brand": "产品品牌",
  "Add Brand": "添加品牌",
  "Is Popular": "很受欢迎",
  "Edit Brand": "编辑品牌",
  "Enter Contact Number": "输入联系电话",
  "DeliveryBoy": "送货员",
  "Create DeliveryBoy": "创建送货员",
  "Add DeliveryBoy": "添加送货员",
  "Update DeliveryBoy": "更新送货员",
  "Create New DeliveryBoy": "创建新的送货员",
  "Click here to Create New DeliveryBoy": "单击此处创建新的送货员",
  "Add-On Premium": "附加高级版",
  "Add-On Themes": "附加主题",
  "Add-On Mobile Apps": "附加移动应用程序",
  "Buy More Add-on": "购买更多附加组件",
  "Premium Add-On": "高级附加组件",
  "Add More Add-ons": "添加更多附加组件",
  "Installed Add-on": "已安装的附加组件",
  "Search Add-ons...": "搜索附加组件...",
  "Buy More Add-On": "购买更多附加组件",
  "+135 Complementary Themes Addon": "+135 补充主题插件",
  "Add More Themes": "添加更多主题",
  "Search Themes...": "搜索主题...",
  "Buy More Mobile Apps Add-on": "购买更多移动应用程序附加组件",
  "Buy More Apps": "购买更多应用程序",
  "Search Mobile Apps...": "搜索移动应用程序...",
  "Add New Modules": "添加新模块",
  "Modules": "模块",
  "Add New Addon": "添加新插件",
  "Select Upload Type": "选择上传类型",
  "Add Addon": "添加插件",
  "Profile Information": "简介信息",
  "Update your account's profile information and email address.": "更新您帐户的个人资料信息和电子邮件地址。",
  "Your email address is unverified.": "您的电子邮件地址未经验证。",
  "Click here to re-send the verification email.": "单击此处重新发送验证电子邮件。",
  "A new verification link has been sent to your email address.": "新的验证链接已发送到您的电子邮件地址。",
  "Saved.": "已保存。",
  "Update Password": "更新密码",
  "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "确保您的帐户使用长的随机密码以确保安全。",
  "Delete Account": "删除账户",
  "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Before deleting your account, please download any data or information that you wish to retain.": "一旦您的帐户被删除，其所有资源和数据将被永久删除。",
  "Are you sure you want to delete your account?": "您确定要删除您的帐户吗？",
  "Once your account is deleted, all of its resources and data will be permanently deleted. Please enter your password to confirm you would like to permanently delete your account.": "一旦您的帐户被删除，其所有资源和数据将被永久删除。",
  "Add FAQs": "添加常见问题解答",
  "Edit FAQs": "编辑常见问题解答",
  "Alert !": "警报 ！",
  "Are You sure ?": "你确定吗 ？",
  "Enter choice values": "输入选择值",
  "Theme Customize": "主题定制",
  "Food": "食物",
  "Cart Page": "购物车页面",
  "Shopping Category": "购物类别",
  "company.com": "公司网站",
  "Last articles": "最新文章",
  "John Doe,": "约翰·多伊,",
  "Add to wishlist": "添加到愿望清单",
  "SUBSCRIBE": "订阅",
  "Featured asked questions": "精选提问",
  "Share": "分享",
  "Go to category": "前往类别",
  "Add More": "添加更多",
  "Cost Per Day Settings": "每日费用设置",
  "Add Custom Page": "添加自定义页面",
  "Page Content": "页面内容",
  "Page URL": "页面网址",
  "Add Status": "添加状态",
  "Recaptcha": "验证码",
  "Add Main Category": "添加主类别",
  "Bank Transfer Enabled": "启用银行转账",
  "Reward points on orders of": "订单奖励积分",
  "Article Title": "文章标题",
  "Article Description": "文章描述",
  "Article Button": "文章按钮",
  "Related Title": "相关标题",
  "Related Button": "相关按钮",
  "Latest Title": "最新标题",
  "Latest Button": "最新按钮",
  "Article Button Title": "文章按钮标题",
  "Article Sub Title": "文章副标题",
  "BackgroundImage - Section": "背景图像 - 部分",
  "Background Image Title": "背景图片标题",
  "Background Image Description": "背景图片描述",
  "Background Image Button": "背景图像按钮",
  "Background Image": "背景图片",
  "Best Product Title": "最佳产品名称",
  " Sub Title": " 副标题",
  "Best - Product": "最佳 - 产品",
  "Bestseller - Slider": "畅销书 - 滑块",
  "Bestseller Title": "畅销书标题",
  "Bestseler Button": "畅销按钮",
  "Product Type": "产品类型",
  "Product Category Button": "产品类别按钮",
  "Blog Sub Title": "博客子标题",
  "Button Title": "按钮标题",
  "Blog Title": "博客标题",
  "Blog Description": "博客描述",
  "Category - Slider": "类别 - 滑块",
  "Category Slider Title": "类别滑块标题",
  "Category Slider Description": "类别滑块说明",
  "Category Slider List": "类别滑块列表",
  "Category Title": "类别标题",
  "Category Button": "类别按钮",
  "Collection Page": "收藏页",
  "Common Content": "共同内容",
  "Add Cart To Button": "添加购物车到按钮",
  "Contact Page": "联系页面",
  "Faq Page": "常见问题页面",
  "Feature - Product": "特点 - 产品",
  "Feature - Product Title": "特征 - 产品标题",
  "Feature - Product Button": "功能 - 产品按钮",
  "Footer - Section": "页脚 - 部分",
  "Footer Section Description": "页脚部分说明",
  "Footer Links": "页脚链接",
  "Menu Type": "菜单类型",
  "Homepage - Header": "主页 - 标题",
  "Announcement Title": "公告标题",
  "Support Title": "支持标题",
  "Support Value": "支持价值",
  "Homepage Logo Slider": "主页徽标滑块",
  "Logo Slider Image": "徽标滑块图像",
  "Homepage Logos": "主页标志",
  "Modern - Product": "现代 - 产品",
  "Modern Product Title": "现代产品名称",
  "Modern Product Sub Title": "现代产品副标题",
  "Modern Product Button": "现代产品按钮",
  "Newest - Category": "最新 - 类别",
  "Newest Category Button": "最新类别按钮",
  "Order Complete": "订单完成",
  "Order Complete Title": "订单完整标题",
  "Order Complete Description": "订单完整描述",
  "Product - Banner": "产品-横幅",
  "Product - Category": "产品 - 类别",
  "Product Category Title": "产品类别标题",
  "Product Category List": "产品类别列表",
  "Product Page": "产品页面",
  "Check More Product Button": "检查更多产品按钮",
  "Product Title": "产品名称",
  "Product Button": "产品按钮",
  "Review Title": "评论标题",
  "Review Description": "评论说明",
  "Service Section": "服务科",
  "Service Section Title": "服务部分标题",
  "Service Section Image": "服务部分图片",
  "Homepage Slider": "主页滑块",
  "Slider Title": "滑块标题",
  "Slider Sub Title": "滑块子标题",
  "Slider Description": "滑块说明",
  "Slider First Button": "滑块第一个按钮",
  "Slider Second Button": "滑块第二个按钮",
  "Slider Background Image": "滑块背景图像",
  "Subscribe - Section": "订阅 - 部分",
  "Subscribe Title": "订阅标题",
  "Subscribe Description": "订阅说明",
  "Subscribe Button": "订阅按钮",
  "Subscribe Sub Title": "订阅子标题",
  "Subscribe Image": "订阅图片",
  "VariantBackground - Section": "VariantBackground - 部分",
  "Variant Background Title": "变体背景标题",
  "Variant Background Description": "变体背景说明",
  "Variant Background Button": "变体背景按钮",
  "Varinat Background Image": "瓦里纳特背景图像",
  "Copy Right": "版权所有",
  "Footer Menu Type": "页脚菜单类型"
}
